{
  "//hard": "硬",
  "//hard///password": "//硬///密码",
  "//hard/soft": "//硬/软",
  "//hard/soft///password": "//硬/软///密码",
  "0.1x voting balance, no lockup period": "投票金额的 0.1 倍，没有锁定时间",
  "1 billion DOTs; 10 decimals": "10 亿 DOTs;10 位小数",
  "1 day": "1 天",
  "1 hr": "1 小时",
  "1 min": "1 分钟",
  "1 s": "1 秒",
  "1. Select your {{chain}} account": "1. 选择你的 {{chain}} 账户",
  "10 billion DOTs; 9 decimals": "100 亿 DOTs；9 位小数",
  "10 million DOTs; status quo": "1000万 DOTs；现状",
  "100 million DOTs; 11 decimals": "1 亿 DOTs；11 位小数",
  "2. Enter the ETH address from the sale.": "2. 输入参与销售的以太坊地址",
  "2. Sign ETH transaction": "2. 签名 ETH 交易",
  "<empty>": "<空的>",
  "<unknown>": "<未知的>",
  "@YourTwitterName": "你的推特账户 ID",
  "@yourname:matrix.org": "你的 Riot/Element 账户 ID",
  "A controller account should not be set to manage multiple stashes. The selected controller is already controlling {{stashId}}": "不能设置控制帐户管理多个存储账户。所选控制账户已经在控制 {stashId}} ",
  "A controller account should not be set to manages multiple stashes. The selected controller is already controlling {{stashId}}": "不能设置控制帐户管理多个存储账户。所选控制账户已经在控制 {stashId}}",
  "A controller account should not map to another stash. This selected controller is a stash, controlled by {{bondedId}}": "控制账户不能映射成其他的存储账户。当前选择的控制账户是存储账户，受控于 {{bondedId}}",
  "A deployed contract that has either been deployed or attached. The address and ABI are used to construct the parameters.": "已经部署的合约要么是附加的要么是部署的. 地址和ABI用于构造参数.",
  "A fee of {{creationFee}} will be deducted from the sender since the destination account does not exist": "由于目标帐户不存在，将从发送方扣除{{creationFee}}的费用",
  "A reason (to be stored-on-chain) as to why the recipient deserves a tip payout.": "一个为什么接收者应该得到小费的原因（要存储在链上）。",
  "A remark that is associated with this transfer. This can be any comment that indicates the reason.": "与这个转账有关的备注。这可以是任何说明原因的注释。",
  "ABI": "ABI",
  "Acceptance of new members and bids": "接受新成员和投标",
  "Acceptance proposal to council": "向理事会提交的同意议案",
  "Account actions": "账户操作",
  "Account balance:": "账户余额",
  "Accounts": "账户",
  "Accounts injected from any of these extensions will appear in this application and be available for use. The above list is updated as more extensions with external signing capability become available.": "从这些扩展程序中的任何一个引入的帐户都将出现在此应用程序中并可供使用。 随着更多具有外部签名功能的扩展变得可用，以上列表将会持续更新。",
  "Active nominations ({{count}})": "活跃提名 ({{count}})",
  "Add": "添加",
  "Add Ledger": "查询账本",
  "Add a tip to this extrinsic, paying the block author for greater priority": "添加小费到这个外部，为获得更高的优先级去支付区块生产者",
  "Add account": "添加账户",
  "Add account via Qr": "通过二维码添加账户",
  "Add an account via seed": "通过种子添加账户",
  "Add an address": "添加一个地址",
  "Add an existing code hash": "添加一个已经存在的代码哈希",
  "Add an existing contract": "添加一个已存在的合约",
  "Add contact": "添加联系人",
  "Add identity judgment": "添加身份判断",
  "Add item": "添加项目",
  "Add multisig": "添加多重签名",
  "Add proxied account": "添加代理账户",
  "Add proxy": "添加代理",
  "Add sub": "添加子账户",
  "Add via Qr": "通过二维码添加",
  "Add via backup file": "通过备份文件添加",
  "Adding an optional tip to the transaction could allow for higher priority, especially when the chain is busy.": "在交易中添加可选的小费，可以获得更高的优先级，尤其是当链繁忙时。",
  "Additional types as a JSON file (or edit below)": "附加类型为一个JSON文件(或者在下面编辑)",
  "Address Prefix": "地址前缀",
  "Adjust the mode from basic (with a limited number of beginner-user-friendly apps) to full (with all basic & advanced apps available)": "将模式从“基本”（只有有限数量的初学者用户友好应用程序）调整为“完全”（所有基本和高级应用程序都可用）",
  "Advanced creation options": "高级创建选项",
  "All rewards will go towards the selected output destination when a payout is made.": "当支付发生时，所有奖励都将流向所选的输出目的地。",
  "All the listed validators and all their nominators will receive their rewards.": "所有列出的验证人和他们的提名人将获得他们的奖励。",
  "All voters may alter their votes any number of times prior to the close of the poll.": "所有选民可在投票结束前多次更改投票。",
  "Allocate a suggested tip amount. With enough endorsements, the suggested values are averaged and sent to the beneficiary.": "分配一个建议的小费金额。有足够的背书，建议的价值是平均数，并发送给受益人。",
  "Amount to add to the currently bonded funds. This is adjusted using the available funds on the account.": "当前抵押金额的总量. 使用帐户中的可用资金进行调整.",
  "Amount to delegate for any democracy vote. This is adjusted using the available funds on the account.": "相当于代表任何民主投票。使用账户上的可用资金进行调整。",
  "An URL that is linked to this identity.": "链接到这个身份的URL。",
  "An encrypted backup file will be created once you have pressed the \"Download\" button. This can be used to re-import your account on any other machine.": "一旦你按下 \"下载\" 按钮，就会创建一个加密的备份文件。这样你可以在另外任何一台设备上重新导入你的账户。",
  "Any account can request payout for stakers, this is not limited to accounts that will be rewarded.": "任何帐户都可以为质押者申请付款，这不限于任何将得到奖励的帐户。",
  "Any account set as proxy will be able to perform actions in place of the proxied account": "任何设置为代理的帐户都可以代替代理帐户执行操作",
  "Any combination of the four options may be approved of by the voter. There is no need to select only one option!": "这四种选择的任何组合都可能得到选民的认可。不需要只选择一个选项！",
  "Any democracy vote performed by the delegated account will result in an additional vote from the delegating account": "任何由授权帐户进行的民主投票都将导致来自授权帐户的额外投票",
  "Application of slashes from era {{id}}": "era {{id}}中惩罚的应用",
  "Apply to UI": "应用于 UI",
  "Approvals": "赞同",
  "Approve or reject this defender.": "赞同或拒绝这个维护者",
  "Approve this call hash": "赞成此调用哈希",
  "Approve this candidacy.": "赞成这个候选人资格",
  "Approved": "已赞成",
  "Approving of all or none of the options is equivalent and will not affect the outcome of the poll.": "赞成全部或一个都不赞成都是等效的，不会影响民意投票结果。",
  "As a council member, you can suggest an initial value for the tip, each other council member can suggest their own.": "作为理事会成员，你可以建议一个初始值的小费，其他每个理事会成员也可以建议自己的。",
  "Asset ID": "资产 ID",
  "Assets": "资产",
  "Aura": "Aura",
  "Authorize transaction": "批准交易",
  "Aye": "同意",
  "Aye {{count}}": "同意 {{count}}",
  "Aye, I approve": "是, 我赞成",
  "Aye, I can support this": "是，我可以支持这个",
  "Aye, I support this": "是，我支持这个",
  "Babe": "Babe",
  "Backup account": "备份账户",
  "Be aware that once submitted the proposal will be put to a council vote. If the proposal is rejected due to a lack of info, invalid requirements or non-benefit to the network as a whole, the full bond posted (as describe above) will be lost.": "请注意，提案一旦提交，将提交理事会表决。如果提案因缺乏信息、无效要求或对整个网络没有好处而被拒绝，则提交的全部保证金（如上所述）将丢失。",
  "Bid": "投标",
  "Bid to join": "投标加入",
  "Block details": "区块详情",
  "Bond": "绑定",
  "Bond & Nominate": "绑定 & 提名",
  "Bond & Validate": "绑定 & 验证",
  "Bond more": "绑定更多",
  "Bond more funds": "绑定更多资金",
  "Bonding Preferences": "绑定偏好设置",
  "Call": "调用",
  "Call a contract": "调用一个合约",
  "Call a method on this contract": "在合约上调用一个方法",
  "Call results": "调用结果",
  "Call this message": "调用这个消息",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel slashes": "取消惩罚",
  "Cancel this call hash": "取消此调用哈希",
  "Chain info": "链信息",
  "Chain specifications": "生成含网络参数的二维码",
  "Change": "更改",
  "Change account password": "更改账户密码",
  "Change controller account": "更改控制账户",
  "Change democracy delegation": "更改民主代表",
  "Change reward destination": "更改收益地址",
  "Change session keys": "更改 session 密钥",
  "Change this account's password": "更改这个账户的密码",
  "Change validator preferences": "更改验证人偏好",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. The input here is generates from the author_rotateKeys command": "更改密钥只能在下一个 session 开始时生效。这里的输入是从 author_rotateKeys 命令生成的",
  "Chilled ({{count}})": "冻结 ({{count}})",
  "Chilled nominations ({{count}})": "冻结提名 ({{count}})",
  "Claim": "映射",
  "Claim tokens": "映射代币",
  "Claim tokens...": "认领代币...",
  "Clear Identity": "清楚身份",
  "Clear all": "清空所有",
  "Clear expired democracy locks": "清除过期的民主锁定",
  "Close": "关闭",
  "Close proposal": "关闭提案",
  "Close tip": "关闭小费",
  "Code": "代码",
  "Color": "颜色",
  "Committee prime member, default voting": "委员会主要成员，默认投票信念值",
  "Completed": "完成",
  "Confirm ABI removal": "确认 ABI 清除",
  "Confirm account removal": "确定账户被移除",
  "Confirm address removal": "确定地址被移除",
  "Confirm claim": "确定认领",
  "Confirm code removal": "确定代码被移除",
  "Confirm contract removal": "确定合约被移除",
  "Consider storing your account in a signer such as a browser extension, hardware device, QR-capable phone wallet (non-connected) or desktop application for optimal account security.": "考虑将您的帐户存储在签名者（如浏览器扩展、硬件设备、支持 QR 功能的电话钱包（非连接）或桌面应用程序中，以获得最佳的帐户安全性。",
  "Constants": "常数",
  "Continue": "继续",
  "Contracts": "合约",
  "Conviction locks do overlap and is additive, meaning that funds locked during a previous vote can be locked again.": "信念值锁定确实会重叠，而且是累加性的，这意味着在前一次投票中锁定的资金可以再次锁定。",
  "Copy the above string and sign an Ethereum transaction with the account you used during the pre-sale in the wallet of your choice, using the string as the payload, and then paste the transaction signature object below": "在钱包中选择预售阶段你使用的以太坊账户，复制上面的字符串，并且使用你的以太坊账户把字符串作为内容签名交易, 并且粘贴交易签名对象到下面",
  "Copy the following string and sign it with the Ethereum account you used during the pre-sale in the wallet of your choice, using the string as the payload, and then paste the transaction signature object below:": "复制以下字符串，并使用您在预售期间使用的以太坊帐户在您选择的钱包中进行签名，使用该字符串作为有效负载，然后将交易签名对象粘贴到下面",
  "Council": "理事会",
  "Council overview": "理事会概览",
  "Create": "创建",
  "Create a backup file for this account": "给这个账号创建一个备份文件",
  "Create an account now.": "马上创建账户.",
  "Create and backup account": "创建并且备份账户",
  "Crypto not detected": "未检测到加密",
  "Cryptography used to create this signature. It is auto-detected on valid signatures.": "用于创建此签名的加密。在有效签名上自动检测。",
  "Current account nonce: {{accountNonce}}": "当前账户的 nonce 值: {{accountNonce}}",
  "Current prime member, default voting": "现任主要成员，默认投票",
  "Current society head, exempt": "现任社团负责人，豁免",
  "Custom url": "自定义 url",
  "Decimals": "小数",
  "Decimals decides the smallest unit of the token, which is 1/10^decimals": "小数代表每一单位token最小可以精确到多少位小数",
  "Delegate": "代表",
  "Delegate democracy votes": "代表民主投票",
  "Delete this custom example": "删除此自定义示例",
  "Democracy overview": "民主概述",
  "Denomination poll": "面额投票",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy a code hash": "部署一个代码哈希",
  "Deploy this code hash as a smart contract": "将此代码哈希部署为智能合约",
  "Deploy with this constructor": "使用此构造函数部署",
  "Deposit": "押金",
  "Deregister this parachain": "注册这个平行链",
  "Derive account from pair": "通过密钥对派生账户",
  "Derive account via derivation path": "通过派生路径派生账户",
  "Details": "详情",
  "Detection on the input string to determine if it is hex or non-hex.": "检测输入字符串以确定它是十六进制还是非十六进制。",
  "Determines what cryptography will be used to create this account. Note that to validate on Polkadot, the session account must use \"ed25519\".": "确定将使用哪种加密方法创建此帐户。注意，要在Polkadot上进行验证，会话账户必须使用 \"ed25519\"。",
  "Developer": "开发者",
  "Development": "开发",
  "Dismiss all notifications": "禁用所有通知",
  "Dispatch": "发送信息",
  "Display overview information for the selected validator, including blocks produced.": "显示所选验证人的概述信息，包括生成的块。",
  "Distinct stash and controller accounts are recommended to ensure fund security. You will be allowed to make the transaction, but take care to not tie up all funds, only use a portion of the available funds during this period.": "为确保资金安全，建议使用不同的储存账户和控制账户。您可以进行交易，但要注意不要占用所有资金，只在这段时间内使用部分可用资金。",
  "Do not include a tip for the block author": "不包含区块打包者小费",
  "Don't use a proxy for this call": "不要对此调用使用代理",
  "Download": "下载",
  "Either approve or reject this call.": "赞成或者拒绝此调用。",
  "Election of new council candidates": "选举新的理事会候选人",
  "Enactment of the result of referendum {{id}}": "公投结果{{id}}的执行",
  "Endorse": "支持",
  "Endorsements ({{count}})": "支持 ({{count}})",
  "Ensure that not all funds are locked, funds need to be available for fees.": "确保不是所有资金都被锁定，需要一些资金作为手续费。",
  "Ensure that the extension has accounts, some accounts are visible globally and available for this chain and that you gave the application permission to access accounts from the extension to use them.": "请确保扩展程序有帐户，某些帐户是全局可见并且可用于此链，并且您已授予应用程序从扩展访问帐户以使用它们的权限",
  "Ensure that you utilized the \"Save\" functionality before using a generated address to receive funds. Without saving the address any funds and the associated seed any funds sent to it will be lost.": "确保在使用生成的地址接收资金之前使用了“保存”功能。如果不保存地址，则发送到该地址的任何资金和相关种子都将丢失",
  "Ensure you are using a strong password for proper account protection.": "请确保您使用的是强密码以进行正确的帐户保护。",
  "Enter the Asset ID of the token you want to manage.": "输入要管理的代币的资产 ID。",
  "Enter the Asset ID of the token you want to transfer.": "输入要转账的代币的资产 ID。",
  "Erroneous": "错误的",
  "Evaluated {{count}} keys in {{elapsed}}s ({{avg}} keys/s)": "在 {{elapsed}}秒，生成 {{count}} 个 秘钥 （平均{{avg}}个秘钥/秒）",
  "Execute anonymous scheduled task": "执行匿名计划任务",
  "Execute named scheduled task {{id}}": "执行命名的计划任务 {{id}}",
  "Extensions": "浏览器插件",
  "External": "外部的",
  "Extrinsic submission": "外部的提交",
  "Fast track": "快速通道",
  "Fast track proposal": "快速通道的提案",
  "Filter available candidates based on name, address or short account index.": "根据姓名、地址或短帐户索引筛选可用的候选人。",
  "For approvals outstanding approvers will be shown, for hashes that should be cancelled the first approver is required.": "对于审批，将显示未完成的审批人，对于应取消的哈希，需要第一个审批人。",
  "For final approvals, the actual full call data is required to execute the transaction": "对于最终批准，执行交易需要实际的完整调用数据",
  "For fund security, your session key should not match your stash key.": "对于资金安全性，你的会话密钥不应与存储密钥匹配。",
  "Forget": "忘记",
  "Forget this account": "忘记这个账号",
  "Forget this address": "忘记这个地址",
  "Forget this asset": "忘记这个资产",
  "Forget this code hash": "忘记这个代码哈希",
  "Forget this contract": "忘记该合约",
  "Forks": "(Forks)分叉",
  "Full Legal Name": "法定全称",
  "Future versions of the web-only interface will drop support for non-external accounts, much like the IPFS version.": "未来版本的纯 web 界面将不再支持非外部帐户，这与 IPFS 版本非常相似。",
  "General": "通用",
  "Generate {{lng}}/translation.json": "生成 {{lng}}/translation.json",
  "Genesis Hash": "创世区块哈希",
  "Genesis Hash refers to initial state of the chain, it cannot be changed once the chain is launched": "创世区块哈希代表网络的初始状态，在网络启动后不可改变",
  "Governance": "治理",
  "Grandpa": "Grandpa",
  "Hash data": "哈希数据",
  "I agree": "我同意",
  "I'm Online": "我在线",
  "If the delegated account is currently voting in a referendum, the delegating vote and conviction will be added.": "如果委托账户目前正在进行公投，则将添加授权投票和信念值投票。",
  "If the recipient account is new, the balance needs to be more than the existential deposit. Likewise if the sending account balance drops below the same value, the account will be removed from the state.": "如果接收账户是新的，这个账户的余额就必须多于账户存在所需的押金。同样地，如果发送账户的余额低于同样的值，这个账户就会被移除。",
  "If this proposal is passed, the changes will be applied via dispatch and the deposit returned.": "如果此提案通过，将通过消息发送进行变更并退还押金。",
  "If you add several proxy accounts for the same proxy type (e.g 2 accounts set as proxy for Governance), then any of those 2 accounts will be able to perfom governance actions on behalf of the proxied account": "如果为同一代理类型添加多个代理帐户（例如2个帐户设置为代理治理），则这2个帐户中的任何一个都可以代表代理帐户执行治理操作",
  "If you are moving accounts between applications, ensure that you use the correct type.": "如果你在不同的应用间移动账户，请确保你使用了正确的类型。",
  "If you have not claimed rewards straight after the end of the era, the validator is in the active set and you are seeing no rewards, this would mean that the reward payout transaction was made by another account on your behalf. Always check your favorite explorer to see any historic payouts made to your accounts.": "如果你在 era 结束后没有直接领取奖励，验证人在活跃节点池中，而你没有看到任何奖励，这意味着奖励支付交易是由另一个帐户代表你进行的。可以通过你喜欢的浏览器去查看支付给你的帐户的记录。",
  "Image": "图像",
  "Important notice": "重要提示",
  "In calculating the election outcome, this prioritized vote ordering will be used to determine the final score for the candidates.": "在计算选举结果时，这种优先的投票顺序将用于确定候选人的最终分数。",
  "Inactive nominations ({{count}})": "非活跃提名 ({{count}})",
  "Include an optional tip for faster processing": "为了尽快处理可以额外添加小费",
  "Info": "信息",
  "Initializing connection": "正在初始化连接",
  "Initiate account recovery": "启动账户恢复",
  "Initiate recovery for another": "启动针对另一个账户的恢复",
  "Inject Keys": "插入密钥",
  "Inject session keys (advanced)": "插入 session 密钥（高级的）",
  "Injected": "已插入",
  "It is recommended that you create/store your accounts securely and externally from the app. On {{yourBrowser}} the following browser extensions are available for use -": "强烈建议你在本应用的外部安全地创建/存储你的账户。在 {{yourBrowser}} 可使用下面的浏览器扩展 -",
  "Judge": "判断",
  "Keys from rotateKeys": "来自 rotateKeys 的密钥",
  "Known good": "已知良好",
  "Learn more...": "了解更多...",
  "Lifetime (# of blocks)": "使用期限 (# of blocks)",
  "Loading": "加载中",
  "Locked funds (e.g. for staking) are counted.": "已锁定的资金（例如用于 staking 的资金）将被计算在内。",
  "Locked1x": "锁定1X",
  "Locked2x": "锁定2x",
  "Locked3x": "锁定3x",
  "Locked4x": "锁定4x",
  "Locked5x": "锁定5x",
  "Locked6x": "锁定6x",
  "Low quality": "低质量",
  "Make Transfer": "进行交易",
  "Make recoverable": "使之可恢复",
  "Manage proxies": "管理代理",
  "Manage your connection to Ledger S": "管理你的连接到 Ledger S",
  "Max, {{eras}} eras": "最大, {{eras}} eras",
  "Median tip selected": "选择中间数小费",
  "Message data": "消息数据",
  "Message origin.": "消息来源",
  "Messages": "消息",
  "Metadata": "元数据",
  "Metadata {{count}}": "元数据 {{count}}",
  "Mnemonic": "助记词",
  "Most profitable": "最有利可图",
  "Most recent head data": "最近的头数据",
  "Motions": "Motions",
  "Multiple council proposals could exist, both approval and rejection. Apply your vote to the correct council proposal (also available on council motions page)": "可能存在多个理事会提案，既有批准也有拒绝。投票表决正确的理事会提案（也可在理事会 motion 页查阅）",
  "Multisig": "多重签名",
  "Multisig approval with hash (non-final approval)": "有哈希的多重签名批准（非最终批准）",
  "Multisig approval with hash (not message with call)": "有哈希的多重签名批准（非调用信息）",
  "Multisig approvals": "多重签名批准",
  "Multisig approvals pending": "多重签名待定",
  "Multisig message with call (for final approval)": "有调用的多重签名消息（供最终批准）",
  "Multisig message with call (not approval with hash)": "有调用的多重签名消息（没有带哈希的批准）",
  "Mutates contract state": "改变合约状态",
  "My On-Chain Name": "我的链上名字",
  "My accounts": "我的账户",
  "My contacts": "我的联系人",
  "My stashes": "我的 stash 账户",
  "My validators": "我的验证人",
  "Name given to this account. You can change it at any point in the future.": "给此账户命名。将来你可以随时更改。",
  "Name given to this account. You can edit it. To use the account to validate or nominate, it is a good practice to append the function of the account in the name, e.g \"name_you_want - stash\".": "给此账户命名。你可以随时编辑。如需使用此帐户进行验证或提名，最好的做法是在该账户名后面附加上账户的功能，例如 \"账户名 - 暂存\"。",
  "Name given to this multisig. You can edit it at any later point in time.": "给此多重签名命名。将来你可以随时编辑。",
  "Name given to this proxied account. You can edit it at any later point in time.": "给代理帐户命名。将来你可以随时编辑。",
  "Name of the network. It is only for display purposes.": "网络名称，仅作为显示用",
  "Name your example": "命名你的示例",
  "Nay": "否",
  "Nay {{count}}": "否 {{count}}",
  "Nay, I cannot support this": "不，我不能支持这个",
  "Nay, I do not approve": "否, 我反对",
  "Nay, I do not support this": "不，我不支持这个",
  "Network": "网络",
  "Network Name": "网络名称",
  "New stake": "新的质押",
  "Next session": "下一个 session",
  "No": "不",
  "No active members": "没有活跃的成员",
  "No active proposals": "没有活跃的提案",
  "No active referendums": "没有活跃的公投",
  "No active schedules": "没有活跃的日程安排",
  "No active validators found": "找不到活跃的验证人",
  "No active validators to check": "没有要检查的活跃验证人",
  "No approved proposals": "没有赞成的提案",
  "No assets found.": "找不到资产",
  "No bids": "没有投标",
  "No blocks available": "没有可用的区块",
  "No candidates": "没有候选人",
  "No candidates found": "找不到候选人",
  "No change": "没有更改",
  "No change from the original 2017 sale definitions; will mean a total of 10 million DOT from genesis.": "与最初的 2017 年销售定义没有变化；意味着创世纪的总销售额为 1000 万 DOT。",
  "No change from the original 2017 sale definitions; will mean a total of 10m DOT from genesis.": "与最初的 2017 年销售定义没有变化；意味着创世纪的总销售额为 1000 万 DOT。",
  "No code hashes available": "没有可用的代码哈希",
  "No committee proposals": "没有提交的议案",
  "No contracts available": "没有可用的合约",
  "No council motions": "没有理事会 motion",
  "No discretionary lock-voting is in place; all DOT used to vote counts the same.": "没有自由决定的锁定投票；所有用于投票的 DOT 都是相同的。",
  "No documentation provided": "未提供文件",
  "No events available": "没有事件可用",
  "No external proposal": "没有外部的提案",
  "No funds staked yet. Bond funds to validate or nominate a validator": "尚无抵押资金，抵押资金来验证或者提名一个验证人",
  "No items": "没有选项",
  "No judgments": "没有评价",
  "No logs available": "没有可用的日志",
  "No matches found": "未发现匹配项",
  "No members found": "没有成员",
  "No open tips": "没有开放的小费",
  "No pending era payouts from validators": "没有来自验证人的等待的 era 支付",
  "No pending extrinsics are in the queue": "队列中没有等待的交易",
  "No pending payouts for your stashes": "你的存储账户没有待支付的奖励",
  "No pending proposals": "没有进行中的提案",
  "No runners up found": "没有找到 runners up",
  "No sub identities set.": "没有子身份的设置",
  "No upgradable extensions found": "没有需要升级的浏览器插件",
  "No waiting validators found": "没有找到等待中的验证人",
  "Node info": "节点信息",
  "Nominate": "提名",
  "Nominate Validators": "提名验证人",
  "Nominate selected": "提名选中的",
  "Nominate validators": "提名验证人",
  "Nominating": "提名",
  "Nominations ({{count}})": "提名({{count}})",
  "Nominator": "提名人",
  "Nominators ({{count}})": "提名人({{count}})",
  "Nominators can be selected automatically based on the current on-chain conditions or supplied manually as selected from the list of all currently available validators. In both cases, your favorites appear for the selection.": "提名人可以根据当前链上条件自动选择，也可以从所有当前可用的验证人列表中选择手动提供。在这两种情况下，您的收藏夹将显示在所选内容中。",
  "Nominators can be selected manually from the list of all currently available validators.": "可以从所有当前可用的验证人列表中手动选择提名人。",
  "Nominators can be selected manually from the list of all currently available validators. If you have set favorites these will appear for the selection.": "可以从所有当前可用的验证人列表中手动选择提名人。如果您设置了收藏夹，这些将出现在选择中。",
  "Nonce": "Nonce值",
  "None": "没有一个",
  "Normal transfer without keep-alive checks": "没有保持活跃检查的正常转账",
  "Not updated in the last block": "在最后一个块中未更新",
  "Nothing queued for execution": "没有排队等待中的执行",
  "Of the beneficiary amount, at least {{bondPercentage}} would need to be put up as collateral. The maximum of this and the minimum bond will be used to secure the proposal, refundable if it passes.": "在受益人金额中，至少{{bondPercentage}} 需要作为抵押品。最高保证金和最低保证金将用于担保该提案，如果通过，可退还。",
  "Once bonded, it wil need to be unlocked/withdrawn and will be locked for at least the bonding duration.": "一旦绑定，则需要解锁/取出，并至少在绑定时间内锁定",
  "Once transferred the amount will become available on the chain for use.": "一旦进行了转账，该金额将可在链上使用。",
  "Once transferred the amount will become available on the parachain for use.": "一旦进行了转账，该金额将在平行链上可用。",
  "Once transmitted the new selection will only take effect in 2 eras since the selection criteria for the next era was done at the end of the previous era. Until then, the nominations will show as inactive.": "一旦提交，新的选择将在两个 era 生效，因为下一个 era 的选择标准是在上一个 era 结束时完成的。在此之前，提名将显示为不活跃。",
  "Once transmitted the new selection will only take effect in 2 eras taking the new validator election cycle into account. Until then, the nominations will show as inactive.": "一旦提交，新的选择将在2个era生效，考虑到新的验证人选择周期。在此之前，提名将显示为不活跃。",
  "One of more extensions has been detected in your browser, however no accounts has been injected.": "在您的浏览器中检测到多个扩展程序，但是没有帐号被注入",
  "One of your available nomination accounts, keyed by the stash. The transaction will be sent from the controller.": "你的一个可用的提名帐户，由 stash 账户来管理。交易将从控制账户发送。",
  "Online message": "在线消息",
  "Only applicable if the proposal has already passed and is ready for dispatch.": "只适用于提案已经通过并准备调度的情况。",
  "Override any applicable values for the specific signed output. These will be used to construct and display the signed transaction.": "重写特定有符号输出的任何适用值。这些将用于构造和显示签名的交易。",
  "Override the default identity icon display with a specific theme": "用一个指定主题重来载默认的身份图标显示",
  "Override the default ss58 prefix for address generation": "生成地址时重载 ss58 前缀",
  "Oversubscribed": "超额认购",
  "Oversubscribed nominations ({{count}})": "超额认购提名({{count}})",
  "Owned": "已拥有",
  "Parachains": "平行链",
  "Parachains overview": "平行链概览",
  "Paste here the address of the contact you want to add to your address book.": "把你想要添加到地址簿的联系人地址粘贴到这里。",
  "Paste the signed message into the field below. The placeholder text is there as a hint to what the message should look like:": "将签名的消息粘贴到下面的字段中。占位符文本是一个提示，它看起来是这样的：",
  "Payout": "支付",
  "Payout all": "支付所有",
  "Payout all stakers": "支付所有的质押者",
  "Payouts": "支付",
  "Payouts of rewards for a validator can be initiated by any account. This means that as soon as a validator or nominator requests a payout for an era, all the nominators for that validator will be rewarded. Each user does not need to claim individually and the suggestion is that validators should claim rewards for everybody as soon as an era ends.": "任何帐户都可以发起验证人的奖励支付。这意味着一旦验证人或提名人为一个 era 请求支付，所有验证人的提名人将被奖励。每个用户不需要单独领取，建议在一个 era 结束时，验证人为每个人领取回报。",
  "Pending call hashes": "等待中的调用哈希",
  "Please make sure to save this file in a secure location as it is required, together with your password, to restore your account.": "请确保按要求将此文件和你的密码保存在安全的位置，以供恢复账户时使用。",
  "Please read these terms and conditions carefully. By submitting this statement, you are deemed to have accepted these Terms and Conditions. If you do not agree to these terms, please refrain from accessing or proceeding. You can also find them at:": "请仔细阅读这些条款和条件。通过提交此声明，您被视为已接受这些条款和条件。如果您不同意这些条款，请避免访问或继续。你也可以在以下网址找到:",
  "Positive number": "正数",
  "Positive number between 1 and {{count}}": "1和{{count}}之间的正数",
  "Positive number between 1 and {{memberCount}}": "1和{{memberCount}}之间的正数",
  "Positive number greater than or equal to {{nextFreeId}}": "大于或等于{{nextFreeId}}的正数",
  "Potential dispatch of referendum {{id}} (if passed)": "公投{{id}}的潜在调度(如果通过)",
  "Pre-sale ethereum address": "预售以太坊地址",
  "Prefix indicates the ss58 address format in this network, it is a number between 0 ~ 255 that describes the precise format of the bytes of the address": "地址前缀用0~255的数来来表示SS58地址的编码格式",
  "Preimage": "原像",
  "Preparing QR for signing": "准备 QR 签名",
  "Present the QR code containing the signature to the UI. Once scanned it will be submitted for on-chain processing and execution.": "将包含签名的二维码呈现给 UI。一旦扫描，它将提交到链上处理和执行。",
  "Produced blocks": "生产区块",
  "Proposal can either be to approve or reject this spend. One approved, the change is applied by either removing the proposal or scheduling payout.": "提案可以是批准或拒绝这一支出。如果得到批准，变更可以通过删除提议或安排支付来实施。",
  "Proposals": "提案",
  "Proposals ({{count}})": "提案({{count}})",
  "Propose": "提出",
  "Propose a committee motion": "提出一个委员会 motion",
  "Propose a council motion": "提出一个理事会 motion",
  "Propose external": "提出外部",
  "Propose external (majority)": "提出外部(大多数)",
  "Propose motion": "提出 motion",
  "Propose tip": "提出小费",
  "Provide judgement": "提供评价",
  "Provide the account QR from the module/external application for scanning. Once detected as valid, you will be taken to the next step to add the account to your list.": "提供来自模块/外部应用的账户二维码来扫描。一旦检测结果为有效，你就可以进入下一步，将此账户添加到你的列表中。",
  "Proxied": "代理",
  "Proxied account has no owned proxies": "代理帐户没有自己的代理",
  "Proxy overview": "代理概览",
  "RPC calls": "RPC 调用",
  "Random": "随机生成颜色",
  "Raw seed": "原始种子",
  "Raw storage": "原始存储",
  "Reasonable": "合理的",
  "Reassign": "重新分配",
  "Redeem": "赎回",
  "Register": "注册",
  "Register Asset": "注册资产",
  "Register a parachain": "注册一个平行链",
  "Register an Asset": "注册一种资产",
  "Register identity": "注册身份",
  "Register sub-identities": "注册子身份",
  "Register the vote for or against the proposal.": "注册赞成或反对该建议的投票。",
  "Rejection proposal to council": "拒绝理事会的建议",
  "Rejections": "拒绝",
  "Remove": "移除",
  "Remove ABI": "移除 ABI",
  "Remove item": "移除项目",
  "Remove sub": "移除子账户",
  "Renomination required ({{count}})": "重新提名 ({{count}})",
  "Reset": "重置",
  "Restore": "恢复",
  "Restore JSON": "恢复JSON",
  "Retrieving data": "正在读取数据",
  "Retrieving info for all applicable eras, this will take some time": "检索所有可用 era 的信息，这需要花点时间",
  "Retrieving info for last {{numEras}} eras, this will take some time": "获取最近 {{numEras}} 个 era 的信息, 这需要花点时间",
  "Retrieving info for the selected eras, this will take some time": "检索所选 ear 的信息，这将需要一些时间",
  "Retrieving sub-identities": "检索子身份",
  "Retrieving totals...": "检索总数…",
  "Revert": "回复",
  "Revert pending slashes": "回复待定惩罚",
  "Rewards (once paid) can be deposited to either the stash or controller, with different effects.": "奖励(一旦支付)可以存入储物或控制账户，但效果不同。",
  "Save": "保存",
  "Save & Reload": "保存并重载",
  "Save delegation": "保存代表",
  "Save snippet to local storage": "将代码段保存到本地存储",
  "Save the type definitions for your custom structures as key-value pairs in a valid JSON file. The key should be the name of your custom structure and the value an object containing your type definitions.": "将自定义结构的类型定义作为 key-value 对保存在一个有效的 JSON 文件中。key 应该是自定义结构的名称和包含类型定义的对象的值。",
  "Save this backup file in a secure location. Additionally, the password associated with this account is needed together with this backup file in order to restore your account.": "把这个备份文件保存到一个安全的位置。另外，与此账户关联的密码以及此备份文件需要同时提供才能恢复您的帐户。",
  "Saved": "已保存",
  "Scan Signature Qr": "扫描 Qr 签名",
  "Scan the QR code with your QR scanner. Once approved, you will be required to present the signed QR back to the UI for submission.": "用二维码扫描器扫描二维码。一旦批准，您将需要把签名的 QR 提交给 UI。",
  "Search for": "搜索",
  "Second": "附议",
  "Second proposal": "附议提案",
  "Seconding a proposal that indicates your backing for the proposal. Proposals with greater interest moves up the queue for potential next referendums.": "附议表明你对该提议的支持。有很多支持的提案可能会排队等待进入下一次公投。",
  "Seconds ({{count}})": "附议 ({{count}})",
  "Select Network": "选择网络",
  "Select a contact or paste the address you want to send funds to.": "选择一个联系人或者粘贴一个你想要发送资金的地址。",
  "Select and order council candidates you wish to vote for.": "选择和命令你想投票的理事会候选人。",
  "Select best": "选择最优",
  "Select example": "选择实例",
  "Select targets manually (no auto-selection based on current profitability)": "手动选择（不是根据当前收益自动选择）",
  "Select the JSON key file that was downloaded when you created the account. This JSON file contains your private key encrypted with your password.": "选择你创建帐户时下载的JSON密钥文件。此JSON文件包含你的密码加密的私钥。",
  "Select the account to use for this action.": "选择要用于此操作的帐户。",
  "Select the account you wish close the proposal with.": "选择您想要关闭提案的帐户。",
  "Select the account you wish to close from.": "选择您想要关闭的帐户。",
  "Select the account you wish to make the proposal with.": "选择您希望使用的帐户进行提议。",
  "Select the account you wish to recover into this account.": "选择你希望恢复到此账户的账户。",
  "Select the account you wish to second with. This will lock your funds until the proposal is either approved or rejected": "选择您希望与附议的帐户。这将锁定您的资金，直到提案被批准或拒绝",
  "Select the account you wish to submit for candidacy.": "选择您希望提交候选资格的帐户。",
  "Select the account you wish to submit the proposal from.": "选择您想要提交议案的帐户。",
  "Select the account you wish to submit the tip from.": "选择您希望提交小费的帐户。",
  "Select the account you wish to vote with. You can approve \"aye\" or deny \"nay\" the proposal.": "选择您想要投票的帐户。你可以“赞成”或“不赞成”这个议案。",
  "Select the council account you wish to use to make the proposal.": "选择你想要使用的理事会帐户来提出议案",
  "Select the remote endpoint, either from the dropdown on manual entered via the custom toggle": "选择远程终端，或者通过自定义切换输入的手动下拉菜单中的任意一个",
  "Send": "发送",
  "Send funds": "发送资金",
  "Send funds from this account": "从这个账户发送资金",
  "Send funds to this address": "发送资金到这个地址",
  "Send to council": "发送给理事会",
  "Sending transaction": "正在发送交易",
  "Session Key": "session 密钥",
  "Set Identity": "设置身份",
  "Set Session Key": "设置 Session Key",
  "Set Subs": "设置子账户",
  "Set controller": "设置控制账户",
  "Set nominees": "设置被提名人",
  "Set on-chain identity": "设置链上身份",
  "Set on-chain sub-identities": "设置链上子身份",
  "Set reward destination": "设置收益地址",
  "Set sudo key": "设置 sudo 密钥",
  "Set to 0 to make transaction immortal": "设置为0使交易存在",
  "Set validator preferences": "设置验证人偏好",
  "Settings": "设置",
  "Setup Nominator {{step}}/{{NUM_STEPS}}": "设置提名人 {{step}}/{{NUM_STEPS}}",
  "Setup Validator {{step}}/{{NUM_STEPS}}": "设置验证人 {{step}}/{{NUM_STEPS}}",
  "Setup account as recoverable": "设置账户为可恢复",
  "Should the search be case sensitive, e.g if you select \"no\" your search for \"Some\" may return addresses containing \"somE\" or \"sOme\"...": "搜索是否大小写敏感，例如：如果你选择 \"否\"，则你搜索\"Some\"返回的地址可能包括\"somE\"或者\"sOme\"...",
  "Show address on hardware device": "在硬件设备上显示地址",
  "Sign (no submission)": "签名（不提交）",
  "Sign and Submit": "签名并提交",
  "Sign for multisig": "多重签名",
  "Sign message": "签名消息",
  "Sign via Qr": "通过 Qr 签名",
  "Sign via {{hardwareType}}": "通过{{hardwareType}}签名",
  "Signed transaction": "签名交易",
  "Since the multisig function like any other account, once created it is available for selection anywhere accounts are used and needs to be funded before use.": "因为这个多重签名功能和任何其它账户一样，一旦创建，它将可用于账户使用的所有地方来做选择，以及在使用之前需要先注入资金。",
  "Since this transaction deals with funding, the stash account will be used.": "由于这项交易涉及资金，因此将使用储蓄账户。",
  "Skeptics": "怀疑主义者",
  "Slashed": "惩罚",
  "Slashed in era {{eras}}": "在一个 ear{{eras}} 内惩罚",
  "Slashes": "惩罚",
  "Slashes ({{count}})": "惩罚({{count}})",
  "Society": "社团",
  "Society overview": "社团概览",
  "Specify the user account to use for this contract call. And fees will be deducted from this account.": "指定用于此合约调用的用户帐户。费用将从该帐户中扣除.",
  "Specify the user account to use for this deployment. And fees will be deducted from this account.": "指定用于部署的用户帐户。 费用将从该帐户中扣除.",
  "Specify the user account to use for this deployment. Any fees will be deducted from this account.": "指定用于此部署的用户帐户。任何费用将从这个帐户中扣除。",
  "Split of 1,000x from the original sale; will mean a total of 10b DOT from genesis. Apparent DOT price would be 1000x lower.": "从原始销售中拆分 1000倍；这意味着创世总共有 100 亿 DOT。表面上的DOT价格会低1000倍。",
  "Split of 1000x": "拆分 1000倍",
  "Split of 1000x from the original sale; will mean a total of 10 billion DOT from genesis. Apparent DOT price would be 1000x lower and apparent account balances 1000x higher.": "从最初的销售拆分1000倍；这意味着创世的总销售额为100亿 DOT。显然 DOT 价格将降低1000倍，显然账户余额将提高1000倍。",
  "Split of 100x": "拆分100倍",
  "Split of 100x from the original sale; will mean a total of 1 billion DOT from genesis. Apparent DOT price would be 100x lower and apparent account balances 100x higher.": "从最初的销售拆分100倍；这意味着创世的总销售额为10亿DOT。显然价格将降低100倍，账户余额将提高100倍",
  "Split of 100x from the original sale; will mean a total of 1b DOT from genesis. Apparent DOT price would be 100x lower.": "从最初的销售中拆分100倍；意味着创世的总额是10亿DOT。显然 DOT 价格会低100倍",
  "Split of 10x": "拆分10倍",
  "Split of 10x from the original sale; will mean a total of 100 million DOT from genesis. Apparent DOT price would be 10x lower and apparent account balances 10x higher.": "从原始销售拆分10倍；将意味着创世纪的总销售额为1亿 DOT。显然价格将降低10倍，账户余额将提高10倍。",
  "Split of 10x from the original sale; will mean a total of 100m DOT from genesis. Apparent DOT price would be 10x lower.": "从原始销售中拆分10倍；这意味着创世纪总共有1亿个DOT。DOT价格将降低10倍。",
  "Staking overview": "质押概览",
  "Start generation": "开始生成",
  "Start of a new staking era {{id}}": "一个新的质押 ear {{id}}开始",
  "Start of a new staking session {{id}}": "一个新的质押session {{id}}开始",
  "Start of next membership challenge period": "下一个会员挑战期开始",
  "Start of next spending period": "下一个花费期的开始",
  "Start of the next referendum voting period": "下一次公投投票期开始",
  "Start recovery": "开始恢复",
  "Stash": "存储账户",
  "Stop": "停止",
  "Stop generation": "停止生成",
  "Storage": "存储",
  "Submit": "提交",
  "Submit (no signature)": "提交（没有签名）",
  "Submit RPC call": "提交 RPC 调用",
  "Submit Sudo": "提交 Sudo",
  "Submit Sudo Unchecked": "未选中提交Sudo",
  "Submit Transaction": "提交交易",
  "Submit Unsigned": "提交未签名",
  "Submit bid": "提交竞标",
  "Submit candidacy": "提交候选人",
  "Submit key": "提交key",
  "Submit preimage": "提交原像",
  "Submit proposal": "提交议案",
  "Submit signed extrinsic": "提交签名交易",
  "Submit tip": "提交小费",
  "Submit tip endorsement": "提交小费支持",
  "Submit tip request": "提交小费申请",
  "Submit treasury proposal": "提交国库议案",
  "Submit your council candidacy": "提交你的理事会候选人",
  "Sudo access": "sudo接入",
  "Sudo key": "Sudo 密钥",
  "Supply a backed-up JSON file, encrypted with your account-specific password.": "提供一个备份的JSON文件，用你的账户密码来加密。",
  "Swap to a non-executing approval type, with subsequent calls providing the actual call data.": "交换到非执行的批准类型，后续调用提供实际调用数据。",
  "Switch": "转换",
  "Targets": "目标",
  "Tech. committee": "技术委员会",
  "Technical committee": "技术委员会",
  "Test account": "测试账户",
  "The ABI for the WASM code. In this step it is optional, but setting it here simplifies the setup of contract instances.": "用于WASM代码的ABI。在这个步骤中，它是可选的，但是在这里设置它简化了合约 实例的设置。",
  "The ABI for the WASM code. Since we will be making a call into the code, the ABI is required and stored for future operations such as sending messages.": "用于WASM代码的ABI。因为我们将对代码进行调用，所以ABI是必需的，并且存储它用于将来的操作，比如发送消息",
  "The RPC node can be selected from the pre-defined list or manually entered, depending on the chain you wish to connect to.": "RPC节点可以从预定义的列表中选择，也可以手动输入，这取决于您希望连接到的链",
  "The Threshold must be a positive number": "阈值必须是正数",
  "The Threshold must lower than 11": "阈值必须低于11",
  "The UI puts a limit of 40 payouts at a time, where each payout is a single validator for a single era.": "UI设置了一次最多40次支付的限制，每次支付都是一个era的一个验证人",
  "The account password as specified when creating the account. This is used to encrypt the backup file and subsequently decrypt it when restoring the account.": "创建账户的时候需要指定密码。它可以用来加密备份文件并且在恢复账户的时候可以用来解密。",
  "The account that signed the input": "为输入签名的帐户",
  "The account that will receive the funds": "接收资金的账户",
  "The account to which the proposed balance will be transferred if approved": "如获批准，议案余额将转至该帐户",
  "The account to which the tip will be transferred if approved": "如果批准，小费将被转到改账户",
  "The account you want to claim to.": "你想要认领的账户.",
  "The account you want to register the preimage from": "你想要注册原映像的帐户",
  "The account you want to register the proposal from": "您想要注册提案的帐户",
  "The account you will send funds from.": "你用来发送资金的账户。",
  "The account's password specified at the creation of this account.": "创建此帐户时指定的帐户密码。",
  "The actual JSONRPC module and function to make a call to.": "要调用的实际JSONRPC模块和函数。",
  "The actual account you wish to submit the bid with": "你想要提交竞标的账户",
  "The actual fully constructed signed output. This can be used for submission via other channels.": "实际的完全构造的有符号输出。这可以用于通过其他渠道提交。",
  "The actual proposal to make, based on the selected call and parameters thereof.": "实际提出的议案，基于所选的调用和参数。",
  "The address for the deployed contract instance.": "部署合同实例的地址.",
  "The address that has previously setup a proxy to one of the accounts that you control.": "先前为您控制的一个帐户设置了代理的地址。",
  "The address that you have a valid proxy setup for.": "您拥有有效代理设置的地址",
  "The address to vote from (must be a member)": "投票地址(必须是会员)",
  "The addresses that are able to approve multisig transactions. You can select up to {{maxHelpers}} trusted addresses.": "用于批准多重签名交易的地址。你最多可以选择{{maxHelpers}}个信任的地址。",
  "The addresses that are able to help in recovery. You can select up to {{maxHelpers}} trusted helpers.": "用于帮助恢复账户的地址。你最多可以选择{{maxHelpers}}个信任的帮手。",
  "The allotted endowment for this contract, i.e. the amount transferred to the contract upon instantiation.": "分配给这个合约的捐赠, 即 the amount transferred to the contract upon instantiation.",
  "The allotted value for this contract, i.e. the amount transferred to the contract as part of this call.": "此合约的分配值，即转移给合约的总量作为调用的一部分.",
  "The amount of funds to unbond, this is adjusted using the bonded funds on the stash account.": "用于解除绑定的资金数额，这是利用在 stash 账户上的绑定的资金进行调整的。",
  "The amount placed at-stake should allow some free funds for future transactions.": "所涉及的在质押的金额应该允许一些可用资金用于未来的交易",
  "The amount placed at-stake should be no more that 95% of your available amount to protect against slashing events.": "处于质押中的金额应该不超过你可用金额的95%，以防止大幅度惩罚事件。",
  "The amount placed at-stake should not be your full available available amount to allow for transaction fees.": "处于质押中的金额不应该是你的全部可用金额，需要留一些作为交易费。",
  "The amount reserved to store this image": "为存储此图像而保留的数量",
  "The amount that is associated with this vote. This value is is locked for the duration of the vote.": "与这次投票相关的金额。该值在投票期间被锁定。",
  "The amount that will be allocated from the treasury pot": "从国库中分配的金额",
  "The amount that will be used on a per-validator basis to calculate profits for that validator.": "在每个验证人的基础上用于计算该验证人利润的金额。",
  "The amount this total can be reduced by to change the referendum outcome. This assumes changes to the convictions of the existing votes, with no additional turnout.": "这个总数可以通过改变公投结果来减少。这是在不增加投票率的前提下，假设现有选票的信念值发生改变",
  "The amount this total should be increased by to change the referendum outcome. This assumes additional turnout with new votes at 1x conviction.": "为了改变公投结果，应该增加总数。这是假设有额外的投票率和新投票的1倍信念值。",
  "The amount to allocate and the conviction that will be applied to all votes made on a referendum.": "分配的金额和信念值将适用于全民公投的所有投票。",
  "The amount to associate with your bid, should be less than the pot.": "与你的出价相关联的金额，应该少于 pot。",
  "The amount to tie to your bid. The lowest bidder moves forward.": "金额要与你的出价挂钩。出价最低的人可以继续向前走",
  "The associated deposit for this proposal should be more then the minimum on-chain deposit required. It will be locked until the proposal passes.": "这一提议的相关押金应该比链上最低押金更多。它将被锁定，直到提案通过。",
  "The auto-selection is done on the current profitability of the validators taking your favorites into account. It is adjusted based on the commission and current range of backing for the validator. The calculation may and will change over time, so it is rather a selection based on the current state of the network, not a predictor of future profitability.": "自动选择是根据将您的收藏考虑在内的验证人的当前盈利能力完成的。它是根据委员会和当前支持的验证人范围。这个计算可能会随着时间的推移而改变，所以它是基于网络当前状态的选择，而不是对未来盈利能力的预测",
  "The balance associated with the vote will be locked as per the conviction specified and will not be available for transfer during this period.": "与投票相关的余额将根据指定的信念值被锁定，在此期间将不能进行转账。",
  "The beneficiary will have access to the transferred fees when the transaction is included in a block.": "当交易被包含在区块内后，收款人将可使用已转账的金额。",
  "The beneficiary will receive the full amount if the proposal passes.": "如果议案通过，受益人将收到全部金额",
  "The beneficiary will received the tip as approved by council members.": "受益人将收到经理事会成员批准的小费。",
  "The blake2b 256-bit hash of the actual input data.": "实际输入数据的 blake2b 256 位哈希。",
  "The bond that is reserved": "被保留的绑定",
  "The bond will be reserved for the duration of your candidacy and membership.": "保证金将在您的候选资格和会员资格期间保留。",
  "The bonded amount is less than the minimum bond amount of {{existentialDeposit}}": "绑定金额小于 {{existentialDeposit}} 的最小绑定金额",
  "The bonding duration for any staked funds. After this period needs to be withdrawn.": "任何质押资金的绑定期间。过了这段时间就需要提取了。",
  "The bonding duration for any staked funds. Needs to be unlocked and withdrawn to become available.": "任何质押资金的绑定期间。需要解锁和撤回才能变得可用。",
  "The calculated storage costs based on the size and the per-bytes fee.": "基于大小和每个字节的费用计算的存储成本。",
  "The call data for this transaction matching the hash. Once sent, the multisig will be executed against this.": "此交易的调用数据与哈希匹配。发送后，多重签名将针对此执行。",
  "The call data that can be supplied to a final call to multi approvals": "调用数据可提供给最后一次调用进行多次审批",
  "The call hash from the list of available and unapproved calls.": "可用列表的调用哈希和未经批准的调用。",
  "The call hashes that have not been executed as of yet.": "还未被执行的哈希对象。",
  "The code hash for the on-chain deployed code.": "链上部署代码的哈希.",
  "The code is not recognized as being in valid WASM format": "该代码未被识别为有效的WASM格式",
  "The codeHash is not a valid hex hash": "codeHash不是有效的十六进制哈希",
  "The color used to distinguish this network with others, use color code with 3 or 6 digits, like \"#FFF\" or \"#111111\"": "颜色用来和其他网络相区别，用3位或者6位的16进制码表示，比如#FFF或#111111",
  "The commission is deducted from all rewards before the remainder is split with nominators.": "佣金将从所有奖励中扣除，在剩余部分将与提名人分割之前",
  "The committee account that will apply the close for the current round.": "将申请本轮结算的委员会账户。",
  "The compiled WASM for the contract that you wish to deploy. Each unique code blob will be attached with a code hash that can be used to create new instances.": "您希望部署的合约已编译为WASM. 每个唯一的代码blob都将附加一个代码哈希，可用于创建新实例",
  "The compiled runtime WASM for the parachain you wish to register.": "你想要注册的平行链的编译 runtime WASM。",
  "The compiled runtime WASM for this parachain.": "这个平行链的编译 runtime WASM。",
  "The contract WASM previously deployed. Internally this is identified by the hash of the code, as either created or attached.": "该合同已经部署。在内部，这是通过创建或附加的代码的散列标识的。",
  "The controller does no have sufficient funds available to cover transaction fees. Ensure that a funded controller is used.": "控制账户没有足够的资金支付交易费用。确保使用的控制账户有足够的资金。",
  "The controller is the account that is be used to control any nominating or validating actions. I will sign this transaction.": "控制账户是用于控制任何提名或验证操作的帐户。我将签署这笔交易。",
  "The controller is the account that will be used to control any nominating or validating actions. Should not match another stash or controller.": "控制账户是用于控制任何提名或验证操作的帐户。不应该匹配另一个存储或控制账户。",
  "The conviction that will be used for each delegated vote.": "将用于每次委托投票的信念值",
  "The conviction to use for this vote, with an appropriate lock period.": "本次投票所用的信念值，附有适当的锁定期。",
  "The council account for the proposal. The selection is filtered by the current members.": "理事会对这项议案作了解释。选择由当前成员进行筛选。",
  "The council account for this vote. The selection is filtered by the current members.": "理事会负责这次投票。选择由当前成员进行筛选",
  "The council account that will apply the close for the current round.": "将申请本轮结算的理事会账户。",
  "The council member that is proposing this, submission equates to an \"aye\" vote.": "提出这一议案的理事会成员提交的意见等同于“赞成”投票。",
  "The council proposal to make the vote on": "理事会提议进行表决",
  "The data that was signed. This is used in combination with the signature for the verification. It can either be hex or a string.": "已签名的数据。它与签名一起用于验证。它可以是十六进制，也可以是字符串。",
  "The delay between vouching and the availability of the recovered account.": "在担保和恢复账户可用性之间的延迟。",
  "The delay period to apply in blocks": "在区块中应用的延迟周期",
  "The deployment constructor information for this contract, as provided by the ABI.": "由ABI提供的此合约的部署构造函数信息.",
  "The deposit is below the {{minimum}} minimum required for the proposal to be evaluated": "押金低于待评估的提案所要求的最低数额{{minimum}} ",
  "The deposit of {{deposit}} will be reserved until the proposal is completed": "{{deposit}} 的存款将保留到提案完成为止",
  "The derivation path allows you to create different accounts from the same base mnemonic.": "派生路径允许你由相同的基础助记词创建不同的账户。",
  "The desired threshold. Here set to a default of 50%+1, as applicable for general proposals.": "所需的阈值。这里设置为默认的50%+1，适用于一般建议。",
  "The destination account for any payments as either a nominator or validator": "任何付款的目的账户作为提名人或验证人",
  "The details of the transaction including the type, the description (as available from the chain metadata) as well as any parameters and fee estimations (as available) for the specific type of call.": "交易的详细信息，包括类型、描述(可以从链元数据中获得)以及特定类型调用的任何参数和费用估算(可以获得)。",
  "The elected validator list that did not get selected by the Phragmen algorithm for this era. However they may be selected in the future.": "这个 era 的 Phragmen 算法没有选择的已选验证人列表。但是他们将来可能会被选择",
  "The email address associated with this identity.": "与这个身份关联的邮件地址。",
  "The existing account password as specified when this account was created or when it was last changed.": "当账户被创建或者最后一次被修改的时候所指定的密码。",
  "The external proposal to send to the technical committee": "提交给技术委员会的外部议案",
  "The final recipient balance is less or equal to {{existentialDeposit}} (the existential amount) and will not be reflected": "最终接收方余额小于或等于{{existentialDeposit}}(存在金额)，并且不会被反映",
  "The funds will only be available for withdrawal after the unbonding period, however will not be part of the staked amount after the next validator election. You can follow the unlock countdown in the UI.": "该资金将只可在解除绑定期后提取，但不会在下次验证人选举后成为质押金额的一部分。你可以在UI中查看解锁倒计时",
  "The hash for the proposal this vote applies to": "这次投票的提案的哈希适用于此",
  "The hash of the preimage for the proposal as previously submitted or intended.": "先前提交或预期提交的提案的原象的哈希。",
  "The hash of the proposal image, either already submitted or valid for the specific call.": "议案图像的哈希，要么已经提交，要么对特定调用有效。",
  "The hash of the selected proposal, use it for submitting the proposal": "所选提案的哈希，用于提交提案",
  "The helpers should be able to verify, via an off-chain mechanism, that the account owner indeed wishes to recover access and as such provide any approvals. In the cases of malicious recovery procedures, they will have the power to stop it.": "恢复账户的帮手们需要通过一个链下机制来核实账户拥有人希望能恢复权限，而且能提供批准。如果涉及恶意恢复，他们就有权利来停止恢复过程。",
  "The hex output from author_rotateKeys, as executed on the validator node. The keys will show as pending until applied at the start of a new session.": "author_rotateKeys 的十六进制输出，在验证人节点上执行。这些key将显示为待定，直到在新 session 开始时应用。",
  "The id number to assign to this parachain.": "分配给这个平行链的 id 号",
  "The id of the parachain to be deregistered.": "被撤销登记的平行链的 ID 号",
  "The image (proposal) will be stored on-chain against the hash of the contents.": "图像(提案)将根据内容的哈希进行链上存储。",
  "The initial head state for the parachain.": "平行链最初的区块头状态。",
  "The initial head state is invalid.": "初始区块头状态无效",
  "The input data to hash. This can be either specified as a hex value (0x-prefix) or as a string.": "要哈希的输入数据。这可以指定为十六进制值(0x-prefix)或字符串",
  "The input data to sign. This can be either specified as a hex value (0x-prefix) or as a string.": "要签名的输入数据。这可以指定为十六进制值(0x-prefix)或字符串。",
  "The key type and crypto type to use for this key. Be aware that different keys have different crypto requirements. You should be familiar with the type requirements for the different keys.": "此密钥要使用的密钥类型和密码类型。请注意，不同的密钥有不同的加密要求。您应该熟悉不同键的类型要求。",
  "The legal name for this identity.": "此身份的法定名称。",
  "The local name for this account. Changing this does not affect your on-line identity, so this is only used to indicate the name of the account locally.": "此账户的本地名称。改变这一名称并不会影响你的线上身份，所以它只是用于在本地表示这一账户而已。",
  "The locked value for this proposal": "这个议案的锁定值",
  "The maximum amount of gas that can be used by this call. If the code requires more, the call will fail.": "用于调用使用gas的最大量. 如果超过这个量将会调用失败.",
  "The maximum amount of gas that can be used by this deployment, if the code requires more, the deployment will fail.": "此部署可以使用gas的最大量，如果代码需要更多gas，部署将失败.",
  "The maximum amount of gas to use for this contract call. If the call requires more, it will fail.": "此合约调用使用的最大 gas 值。如果调用需要更多，就会失败。",
  "The maximum amount you can delegate is the amount of funds available on the delegating account.": "您可以委托的最大金额是可委托账户上的资金总额。",
  "The message to send to this contract. Parameters are adjusted based on the ABI provided.": "发送给合约的消息. 根据提供的ABI调整参数.",
  "The minimum amount that an account should have to be deemed active": "一个账户被认可为活跃时所必须拥有的最小数量。",
  "The minimum amount that will be bonded": "最小绑定的数量",
  "The minimum deposit required": "所需最小押金",
  "The minimum number of committee votes required to approve this motion": "通过该 motion 所需的最低委员会票数",
  "The minimum number of council votes required to approve this motion": "通过该 motion 所需的最低理事会票数:通过该动议所需的最低理事会票数",
  "The multisig signatory for this transaction.": "此交易的多重签名人。",
  "The name for this account and how it will appear under your addresses. With an on-chain identity, it can be made available to others.": "此账户的名称，以及它会如何出现在你的地址下。拥有一个链上身份，它就可以被他人使用。",
  "The name is for unique identification of the account in your owner lists.": "此名称用于在你所拥有的账户列表内唯一地标识该账户。",
  "The name that will be displayed in your accounts list.": "将会展示在你的账户列表中的名称。",
  "The new account password. Once set, all future account unlocks will be performed with this new password.": "新的账户密码。一旦设定，之后该账号的所有解锁操作都将使用这个新的密码。",
  "The on-chain percentage for the treasury": "国库的链上比例",
  "The operation type to apply. For approvals both non-final and final approvals are supported.": "要应用的操作类型。对于审批，支持非最终审批和最终审批。",
  "The password and password confirmation for this account. This is required to authenticate any transactions made and to encrypt the keypair.": "用于此账户的密码和密码确认。当授权任何交易以及加密秘钥对时是必须的。",
  "The password previously used to encrypt this account.": "之前使用的用于加密此账户的密码。",
  "The password to unlock the selected account.": "用于解锁已选择账户的密码。",
  "The percentage reward (0-100) that should be applied for the validator": "验证人应该设置的奖励百分比(0-100)",
  "The preimage hash of the proposal": "议案的原像哈希",
  "The private key for your account is derived from this seed. This seed must be kept secret as anyone in its possession has access to the funds of this account. If you validate, use the seed of the session account as the \"--key\" parameter of your node.": "用于你的账户的私钥是从这个种子派生出来的。该种子必须保密，因为拥有它的任何人都可以使用此帐户的资金。如果你参与验证，请使用会话账户的种子作为你的节点的\"--key\"参数。",
  "The proposal is in the queue for future referendums. One proposal from this list will move forward to voting.": "这项提案将等待未来的全民公投。列表上的一项提案将进行投票。",
  "The proposal that is being voted on. It will pass when the threshold is reached.": "正在投票的提案。当达到阈值时，它将通过。",
  "The proposal that will be affected. Once closed for the current voting round, it would need to be re-submitted for a subsequent voting round.": "将会受到影响的议案。在当前一轮投票结束后，需要重新提交，以便进行后续投票",
  "The proposal that will be affected. Once closed for the current voting round, it would need to be re-submitted to council for a subsequent voting round.": "将会受到影响的议案。在当前投票结束后，需要重新提交理事会进行随后的投票。",
  "The proposal will be registered from this account and the balance lock will be applied here.": "此议案将从这个账户注册，余额锁定也将在这个账户。",
  "The proxy is one of the allowed proxies on the account, as set and filtered by the transaction type.": "代理是帐户上允许的代理之一，由交易类型设置和筛选。",
  "The proxy to be used for this transaction.": "用于此交易的代理",
  "The reason why this tip should be paid.": "应该付小费的原因。",
  "The recoverable account is protected against the loss of seed/access by a social process.": "可恢复的账户通过一种社交处理流程，在种子/权限遗失的情况下保护该账户。",
  "The resulting signature of the input data, as done with the crypto algorithm from the account. (This could be non-deterministic for some types such as sr25519).": "输入数据的结果签名，就像使用帐户的加密算法所做的那样。(对于某些类型，例如sr25519，这可能是非确定性的)。",
  "The scheduling preference for this parachain.": "此平行链的日程安排首选项",
  "The scheduling setting for this parachain.": "此平行链的日程安排设置",
  "The secret seed value for this account. Ensure that you keep this in a safe place, with access to the seed you can re-create the account.": "此账户的秘密种子值。请确保你会将它保存在一个安全的地方，拥有该种子时你才可以重新创建此账户。",
  "The seed and derivation path will be submitted to the validator node. this is an advanced operation, only to be performed when you are sure of the security and connection risks.": "种子和派生路径将提交给验证人节点。这是一个高级操作，只有在确定安全性和连接风险时才执行。",
  "The selected account to be unlocked.": "所选要解除锁定的帐户",
  "The selected account to perform the derivation on.": "已选择的账号来执行派生。",
  "The selected controller tied to this stash. Once set, this account will be able to control the actions performed by the stash account.": "所选控制账户绑定到此存储账户。一旦设置，该帐户将能够控制stash帐户执行的操作",
  "The selected validators to nominate, either via the \"currently best algorithm\" or via a manual selection.": "通过\"当前最佳算法\"或通过手动选择提名所选验证人。",
  "The sending account that will be used to send this transaction. Any applicable fees will be paid by this account.": "用于发送此交易的发送帐户。任何适用的费用将由此帐户支付。",
  "The signatories has the ability to create transactions using the multisig and approve transactions sent by others.Once the threshold is reached with approvals, the multisig transaction is enacted on-chain.": "签署人可以使用多重签名来创建交易，以及批准他人发出的交易。一旦达到批准阈值，多重签名交易就会在链上执行。",
  "The signatory is one of the allowed accounts on the multisig, making a recorded approval for the transaction.": "签署人是在multisig上允许的帐户之一，为交易作出记录批准。",
  "The signatory is one of the allowed accounts on the multisig. The transaction could either be the call or an approval for the hash of a call.": "签署人是在multisig上允许的帐户之一。交易可以是调用，也可以是调用哈希的批准",
  "The signatory to send the approval/cancel from": "发送批准/取消的签署人",
  "The signature as by the account being checked, supplied as a hex-formatted string.": "被检查的帐户的签名，以十六进制格式的字符串提供。",
  "The specific eras on which there are unapplied slashes. For each era a separate proposal is to be made.": "有未应用 slash 的特定 era。每个 ear 都有一个单独的议案。",
  "The specified value is greater than the recommended amount. You may not be adequately protected against slashing events or have funds for future fees.": "指定值大于推荐值。你可能没有得到足够的保护，以防止大幅 slash 事件或有资金支付未来的费用。",
  "The specified value is greater than your free balance. The node will bond the maximum amount available.": "指定的值大于可用余额。节点将绑定可用的最大金额",
  "The specified value is too large and does not allow funds to pay future transaction fees.": "指定的金额太大，不允许资金支付未来的交易费用。",
  "The stash account that is used. This will allow the controller to perform all non-funds related operations on behalf of the account.": "被使用的储蓄账户。这将允许控制账户代表帐户执行所有与资金无关的操作。",
  "The stash and controller pair as linked. This operation will be performed via the controller.": "存储和控制账户对是连接的。此操作将通过控制账户执行",
  "The stash and controller pair, here the controller will be used to send the transaction.": "存储和控制账户对，这里控制账户将用于发送交易",
  "The stash and controller pair. This transaction, managing preferences, will be sent from the controller.": "存储和控制账户对。这个管理偏好的交易将从控制账户发送。",
  "The stash and controller pair. This transaction, setting the session keys, will be sent from the controller.": "存储和控制账户对。这个设置 session 密钥的交易将从控制账户发送。",
  "The stash that is to be affected. The transaction will be sent from the associated controller account.": "受影响的存储账户。交易将从关联的控制帐户发送。",
  "The suggested value for this tip": "这个小费的建议值",
  "The the Ethereum address you used during the pre-sale (starting by \"0x\")": "你在售前使用的以太坊地址(以\"0x\"开始)",
  "The threshold for approval should be less or equal to the number of signatories for this multisig.": "批准阈值应该少于或等于此多重签名的签署人数量。",
  "The threshold for approvals and the delay is the protection associated with the account. The delay should be such that any colluding recovery attempts does have a window to stop.": "批准阈值和延迟是对此账户的保护。延迟应该是这样的：任何合谋的行为都有一个被叫停的时间窗口。",
  "The threshold for this multisig": "用于此多重签名的阈值",
  "The threshold of vouches that is to be reached for the account to be recovered.": "恢复此账户需要达到的担保阈值。",
  "The tip amount that should be allocated": "应该分配的小费金额",
  "The total amount of the stash balance that will be at stake in any forthcoming rounds (should be less than the free amount available)": "在接下来的几轮中所需要的质押的 stash 余额总额(应该小于可用的剩余金额)",
  "The total amount of the stash balance that will be at stake in any forthcoming rounds (should be less than the total amount available)": "在接下来的几轮中所需要的质押的 stash 余额总额(应少于可提供的总金额)",
  "The transferred balance will be subtracted (along with fees) from the sender account.": "转移的余额将会从发送账户中扣除（以及交易费用）。",
  "The twitter name for this identity.": "此身份的Twitter名称。",
  "The type of council proposal to submit.": "提交的理事会提案类型",
  "The unapplied slashed era to cancel.": "未应用的 slash ear 取消。",
  "The unchecked weight as specified for the sudoUncheckedWeight call.": "为sudoUncheckedWeight调用指定的未检查的权重。",
  "The validators selected by the Phragmen algorithm to nominate for this era.": "由Phragmen算法选择为这个 era 提名的验证器人。",
  "The validators that are not in the validator set because they need more nominations or because they have willingly stop validating. Any nominations made before the next election will also appear here.": "不在节点池的验证人是因为他们需要更多的提名或者因为自愿停止验证。下次选举前的提名也会在此公布。",
  "The validators that are over-subscribed, only the top 64 backing stake will be rewarded.": "对于超额认购的验证人，只有前64名的支持质押的将得到奖励",
  "The validators that got slashed and for which your nomination got auto-chilled. Re-nominating these will make them available to the Phragmen algorithm.": "被 slash 的验证人，你的提名人也会被自动冻结。重新提名这些将使他们可用于 Phragmen 算法。",
  "The value associated with this vote. The amount will be locked (not available for transfer) and used in all subsequent elections.": "与这次投票相关的价值。该金额将被锁定(不能用于转账)并用于随后的所有选举。",
  "The value is not in a valid address format": "该值的地址格式无效",
  "The value is the amount that is being asked for and that will be allocated to the beneficiary if the proposal is approved.": "价值就是被要求的金额，如果议案被批准，这个金额将分配给受益人。",
  "The vote to record for this proposal, either for or against.": "赞成或反对这一提案的投票结果被记录在案。",
  "The vote will be recorded for the selected account.": "对选定帐户的投票将被记录",
  "The vote will be recorded for this account. If another account delegated to this one, the delegated votes will also be counted.": "投票将为此账户记录。如果另一个帐户委托给这个帐户，委托的投票也将计算在内。",
  "The votes for the members, runner-ups and candidates. These should be ordered based on your priority.": "对成员、亚军和候选人的投票。这些应该根据你的优先级排序。",
  "The voting period to apply in blocks": "申请区块的投票期间",
  "There an no unapplied/pending slashes": "没有未应用/待定的 slash",
  "There are no pending proposals": "没有待定的议案",
  "There are no registered parachains": "没有注册的平行链",
  "There are no unapplied/pending slashes": "没有未应用/待定的 slash",
  "There is currently an ongoing election for new validator candidates. As such staking operations are not permitted.": "目前正在进行新的验证人候选人的选举。因为这样的 staking 操作是不允许的。",
  "These are trusted individuals that can verify and approve any recovery actions. With recovery, once the threshold is reached, the funds associated with the account can be moved to a new destination.": "这些是受信任的个体，它们可以验证、认可任何恢复行为。通过恢复行为，一旦达到了阈值，此账户的资金就可以转移至新的账户。",
  "These validators are active but only the top {{max}} nominators by backing stake will be receiving rewards. The nominating stash is not one of those to be rewarded in the current era.": "这些验证人是活跃的，但只有支持质押的顶级{{max}提名人将获得奖励。在当前 era，提名 stash 账户不是值得奖励的",
  "Think of the stash as your cold wallet and the controller as your hot wallet. Funding operations are controlled by the stash, any other non-funding actions by the controller itself.": "把存储账户想象成你的冷钱包，把控制账户想象成你的热钱包。资金操作由stash控制，其他非资金操作由控制账户本身控制",
  "This Ethereum address does not have a claim.": "这个以太坊地址没有认领",
  "This account has a governance delegation": "该帐户具有治理委托",
  "This account has {{proxyNumber}} proxy set.": "此帐户设置了{{proxyNumber}}代理。",
  "This account is recoverable, with the following friends:": "此账户是可恢复的，它有以下朋友：",
  "This account that will perform the message signing.": "将执行消息签名的帐户。",
  "This account will appear in the list of candidates. With enough votes in an election, it will become either a runner-up or a council member.": "该帐户将出现在候选列表中。在选举中获得足够的选票后，它将成为亚军或理事会成员。",
  "This account will be use to approve each candidate.": "此帐号将用于批准每个候选人。",
  "This account will make the proposal and be responsible for the bond.": "该帐户将提出议案并负责绑定。",
  "This account will pay the fees for the preimage, based on the size thereof.": "此账户将根据之前的图像大小支付费用。",
  "This could either be an approval for the hash or with full call details. The call as last approval triggers execution.": "这可以是对哈希的批准，也可以是完整的调用细节。调用作为最后的审批触发执行。",
  "This external account cannot be used to sign data. Only Limited support is currently available for signing from any non-internal accounts.": "此外部帐户不能用于对数据进行签名。目前只有有限的支持可以从任何非内部帐户签名。",
  "This injected account cannot be used to sign data since the extension does not support raw signing.": "这个注入的帐户不能用于对数据进行签名，因为扩展不支持原始签名。",
  "This is not a valid JSON object.": "不是一个有效的JSON对象.",
  "This operation does not impact the associated on-chain code or any of its contracts.": "此操作不会影响关联的链上代码或其任何合约。",
  "This operation does not remove the history of the account from the chain, nor any associated funds from the account. The forget operation only limits your access to the account on this browser.": "此操作不会从链中删除该帐户的历史记录，也不会从该帐户中删除任何关联资金。忘记操作只限制您访问此浏览器上的帐户。",
  "This operation does not remove the history of the account from the chain, nor any associated funds from the account. The forget operation only limits your access to the address on this browser.": "此操作不会从链中删除该帐户的历史记录，也不会从该帐户中删除任何关联资金。忘记操作只限制您访问此浏览器上的地址。",
  "This operation does not remove the history of the contract from the chain, nor any associated funds from its account. The forget operation only limits your access to the contract on this browser.": "此操作不会从链中删除该合约的历史记录，也不会从该帐户中删除任何关联资金。忘记操作只限制您访问此浏览器上的合约。",
  "This operation does not remove the uploaded code WASM and ABI from the chain, nor any deployed contracts. The forget operation only limits your access to the code on this browser.": "此操作不会从链中删除上传的代码WASM和ABI，也不会删除任何部署的合约。忘记操作只限制您对该浏览器中的代码的访问。",
  "This operation will submit the seed via an RPC call. Do not perform this operation on a public RPC node, but ensure that the node is local, connected to your validator and secure.": "该操作将通过RPC调用提交种子。不要在公共RPC节点上执行此操作，但要确保该节点是本地的，连接到验证人并且安全。",
  "This password is used to encrypt your private key. It must be strong and unique! You will need it to sign transactions with this account. You can recover this account using this password together with the backup file (generated in the next step).": "这个密码是用来加密你的私钥的。它必须是强度足够且唯一的！你将会使用你的账户来签名交易。你可以用你的密码和你的备份文件（下一步会生成）一起来恢复此账户。",
  "This poll is setup to judge the sentiment of the Polkadot token holders in adjusting the number of decimals that is used to identify one full DOT. It does not change the overall supply, but rather just allows for a different representation of the current supply.": "这个民意测验是用来判断波卡代币持有者在调整用来识别一个完整 DOT 的小数点时的情绪。它不会改变总供应量，而只是把当前供应量进行不同的表示。",
  "This pubic key is what will be visible in your queued keys list. It is generated based on the seed and the crypto used.": "这个公共密钥将在您的队列密钥列表中可见。它是基于所使用的种子和密码生成的。",
  "This vote does not affect any economics of the Polkadot platform. Staking rewards, inflation, effective market capitalisation and the underlying balances of every account remain completely unchanged. It is \"merely\" about what units we use to denominate the balances into \"DOT\" for the purpose of display.": "这次投票不会影响波卡平台的任何经济效益。质押回报、通胀、有效市值和每个账户的基本余额仍完全不变。它“仅仅”是关于我们用什么单位来把余额命名，并以便显示。",
  "This will apply to any future use of this account as stored on this browser. Ensure that you securely store this new password and that it is strong and unique to the account.": "此帐户将在浏览器中存储以供将来使用。请确保你安全地存储了这个新密码，而且此密码强度足够，且是此账户的唯一密码。",
  "Tip": "小费",
  "Tip (optional)": "小费（可选）",
  "Tippers ({{count}})": "付小费的人({{count}})",
  "Tips": "小费",
  "To council": "对理事会",
  "To ensure optimal fund security using the same stash/controller is strongly discouraged, but not forbidden.": "为了确保最佳的资金安全使用相同的stash/controller 账户是强烈不建议的，但不是禁止。",
  "Total amount of fund that will be reserved. These funds are returned when the identity is cleared": "预留资金的总额。当身份被清除时，这些资金将被返还",
  "Transfer": "转账",
  "Transfer an amount from a specific account into a parachain.": "将一笔款项从一个特定的账户转到一个平行链账户",
  "Transfer to chain": "给链转账",
  "Transfer to parachain": "给平行链转账",
  "Transfer with account keep-alive checks": "用保持活跃检查的账户转账",
  "Translate": "翻译",
  "Treasury overview": "国库概览",
  "Type here what you would like your address to contain. This tool will generate the keys and show the associated addresses that best match your search. You can use \"?\" as a wildcard for a character.": "在此处输入您希望包含的地址。此工具将生成密钥并显示与您的搜索最匹配的关联地址。你可以使用 \"?\" 做为通配符。",
  "Type the amount you want to transfer. Note that you can select the unit on the right e.g sending 1 milli is equivalent to sending 0.001.": "输入你要转移的总量。注意，你可以从右边选择单位，例如“发送 1 milli”相当于发送0.001。",
  "Type the name of this Asset. This name will be used across all the apps. It can be edited later on.": "键入该资产的名称。此名称将在所有应用程序中使用。之后可以对其进行编辑。",
  "Type the name of your contact. This name will be used across all the apps. It can be edited later on.": "输入联系人的姓名。这个名字在本应用的所有页面内可用。之后可以编辑。",
  "Type the password chosen at the account creation. It was used to encrypt your account's private key in the backup file.": "输入在创建帐户时选择的密码。它用于在备份文件中加密你帐户的私钥。",
  "Unable to find deployed contract code at the specified address": "在指定的地址找不到部署的合约代码",
  "Unable to find on-chain WASM code for the supplied codeHash": "找不到所提供codeHash的链上WASM代码",
  "Unbid": "没有竞标",
  "Unbond": "解除绑定",
  "Unbond funds": "解除绑定资金",
  "Unbonding {{value}}": "解除绑定{{value}}",
  "Uncaught error. Something went wrong with the query and rendering of this component. {{message}}": "未捕获的错误。此组件的查询和呈现出现问题。{{message}}",
  "Undelegate": "不受委托的",
  "Unit": "单位",
  "Unit decides the name of 1 unit token, e.g. \"DOT\" for Polkadot": "每一个token的单位，比如Polkadot的单位是DOT",
  "Unknown": "未知的",
  "Unlock": "解锁",
  "Unlock account": "解锁的账户",
  "Unlock the account for signing. Once active the signature will be generated based on the content provided.": "解锁帐户以进行签名。一旦激活，将根据提供的内容生成签名。",
  "Unlock the sending account to allow signing of this transaction.": "解锁发送帐户以允许签署此交易。",
  "Unlock vested amount": "解锁既得金额",
  "Unvote all": "全部取消",
  "Upcoming events": "活动预告",
  "Update metadata": "升级Metadata",
  "Updated in the latest block": "在最新的块中更新",
  "Upload": "上传",
  "Upload WASM": "上传 WASM",
  "Use a proxy for this call": "对这个调用使用代理",
  "Use an automatic selection of the currently most profitable validators": "自动选择当前收益最高的验证者",
  "Use this account to request the tip from. This can be a normal or council account.": "使用此帐户申请小费。这可以是一个普通帐户或理事会帐户",
  "Validate": "验证",
  "Validator": "验证人",
  "Validator stats": "验证人统计数据",
  "Vanity generator": "地址美化",
  "Verify signature": "验证签名",
  "Verify the password entered above.": "验证上面输入的密码。",
  "View this externally": "从外部查看",
  "Vote": "投票",
  "Vote Aye": "投票赞同",
  "Vote Nay": "投票否定",
  "Vote for candidate": "为候选人投票",
  "Vote for current candidates": "给当前候选人投票",
  "Vote for defender": "投票给提出者",
  "Vote on proposal": "投票议案",
  "Voting": "投票",
  "Voting closed": "投票关闭",
  "Voting costs nothing other than the transaction fee and can be done from all accounts with a non-zero spendable balance.": "投票成本除交易费之外没有其他的，任何不是非零的账户都可以进行",
  "Voting ends for referendum {{id}}": "全民投票{{id}}结束",
  "Voting ends on council motion {{id}}": "理事会 motion{{id}} 投票结束",
  "Voting is made on a per-account basis; a single account must all vote the same way and cannot split its vote.": "投票是按帐户进行的;一个单一的帐户必须全部以同样的方式投票，不能分割它的投票。",
  "Waiting": "等待中",
  "Waiting for API to be connected and ready.": "等待API连接成功。",
  "Waiting for authorization from the extension. Please open the installed extension and approve or reject access.": "扩展等待认证. 打开已经安装的扩展同意或者拒绝他.",
  "Waiting nominations ({{count}})": "等待中的提名 ({{count}})",
  "Warning: we did not find any attest statement for {{chain}}": "警告:我们没有找到任何关于{{chain}}的认证声明",
  "We found a pre-claim with this Polkadot address. However, attesting requires signing with this account. To continue with attesting, please add this account as an owned account first.": "我们在波卡的地址找到了一个预先认领。但是，认证需要在这个账户上签字。要继续进行认证，请先将此帐户添加为自有帐户",
  "We will provide you with a generated backup file after your account is created. As long as you have access to your account you can always download this file later by clicking on \"Backup\" button from the Accounts section.": "创建帐户后，我们将为您提供一个生成的备份文件。只要您有权访问帐户，以后就可以通过单击\"帐户\"中的\"备份\"按钮来下载此文件。",
  "When submitting a proposal the hash needs to be known. Proposals can be submitted with hash-only, but upon dispatch the preimage needs to be available.": "在提交议案时，需要知道哈希。提案只能通过哈希提交，但在发送时，需要有预图像",
  "With the Firefox browser connecting to insecure WebSockets ({{wsUrl}}) will fail due to the browser not allowing localhost access from a secure site.": "用Firefox连接不安全的 WebSockets ({{wsUrl}}) 由于浏览器不允许从一个安全的站点访问本地服务, 可能访问失败.",
  "With the keep-alive option set, the account is protected against removal due to low balances.": "通过设置keep-alive选项，可以保护帐户不因余额低而被删除。",
  "Withdraw these unbonded funds": "提取这些解绑的资金",
  "Withdraw unbonded funds": "提取解绑资金",
  "Yes": "是",
  "You are about to remove this account from your list of available accounts. Once completed, should you need to access it again, you will have to re-create the account either via seed or via a backup file.": "您将从可用帐户列表中删除此帐户。一旦完成，如果您需要再次访问它，您将不得不通过种子或备份文件重新创建帐户。",
  "You are about to remove this address from your address book. Once completed, should you need to access it again, you will have to re-add the address.": "您将从地址簿中删除此地址。一旦完成，如果您需要再次访问它，您将不得不重新添加地址",
  "You are about to remove this code from your list of available code hashes. Once completed, should you need to access it again, you will have to manually add the code hash again.": "您将从可用代码哈希列表中删除此代码。一旦完成，如果您需要再次访问它，您将不得不再次手动添加代码哈希。",
  "You are about to remove this code's ABI. Once completed, should you need to access it again, you will have to manually re-upload it.": "您将删除此代码的ABI。一旦完成，如果你需要再次访问它，你将不得不手动重新上传它。",
  "You are about to remove this contract from your list of available contracts. Once completed, should you need to access it again, you will have to manually add the contract's address in the Instantiate tab.": "您将从可用合约列表中删除此合约。一旦完成，如果您需要再次访问它，您将不得不手动在Instantiate选项卡中添加合约的地址。",
  "You are connecting from a secure location to an insecure WebSocket ({{wsUrl}}). Due to browser mixed-content security policies this connection type is not allowed. Change the RPC service to a secure 'wss' endpoint.": "你正在从一个安全的连接访问不安全的 WebSocket ({{wsUrl}}). 由于浏览器最大安全策略这个连接将不被允许访问. 更改RPC服务到一个安全的 'wss' 终端.",
  "You are not connected to a node. Ensure that your node is running and that the Websocket endpoint is reachable.": "没有连接任何节点. 确保你的节点正在运行并且保证websocket终端可访问.",
  "You are using an ABI with an outdated format. Please generate a new one.": "你正在使用的ABI格式已过期. 请生成一个新的.",
  "You are voting with this collective's prime account. The vote will be the default outcome in case of any abstentions.": "您使用这个集合的主要帐户进行投票。如果有人弃权，投票将成为默认结果",
  "You can indicate your vote for any combination of the options laid out below.": "您可以对下面列出的任何选项组合投票您的意向。",
  "You can set a custom derivation path for this account using the following syntax \"/<soft-key>//<hard-key>\". The \"/<soft-key>\" and \"//<hard-key>\" may be repeated and mixed`. An optional \"///<password>\" can be used with a mnemonic seed, and may only be specified once.": "你可以使用以下语法为该帐户设置自定义派生路径\"/<soft-key>//<hard-key>\"。\"/<soft-key>\" 和 \"//<hard-key>\" 可能会重复和混合'。可选的\"///<password>\"可与助记词一起使用，且只能指定一次。",
  "You can set a custom derivation path for this account using the following syntax \"/<soft-key>//<hard-key>///<password>\". The \"/<soft-key>\" and \"//<hard-key>\" may be repeated and mixed`. The \"///password\" is optional and should only occur once.": "你可以对该账户自定义派生路径，使用下面的语法\"/<soft-key>//<hard-key>///<password>\"。\"/<soft-key>\"和\"//<hard-key>\"可以重复和混合`。\"///password\"是可选的，且只能出现一次。",
  "You do not have access to the current sudo key": "您不能访问当前的sudo密钥",
  "You don't have any accounts. Some features are currently hidden and will only become available once you have accounts.": "你还没有账户。很多功能对你隐藏了，赶紧添加一个账号试试。",
  "You have {{claimCount}} accounts that need attestations. Use the Claim Tokens app on the navigation bar to complete the process. Until you do, your balances for those accounts will not be reflected.": "你有{{claimCount}}个账户需要认证。使用左侧导航条的申领通证（Claim Tokens）页面来完成这个过程。在你完成之前，你的账户余额都不会显示。",
  "You have {{upgradableCount}} extensions that need to be updated with the latest chain properties in order to display the correct information for the chain you are connected to. This update includes chain metadata and chain properties.": "您有{{upgradableCount}}扩展，需要用最新的链属性来更新，以显示您连接到的链的正确信息。此更新包括链元数据和链属性。",
  "You need to sign an attestation for the following account:": "你需要为下列帐户签署一份证明文件:",
  "You need to sign an attestation for the following accounts:": "你需要为下列帐户签署一份证明文件:",
  "You need to unlock this account to be able to sign data.": "您需要解锁此帐户才能签署数据。",
  "You should trust your nominations to act competently and honest; basing your decision purely on their current profitability could lead to reduced profits or even loss of funds.": "你应该相信你的提名人能够胜任并诚实行事；仅仅根据他们目前的盈利能力做出决定可能会导致利润减少甚至资金损失。",
  "You will no longer have sudo access": "你将不再拥有sudo访问权限",
  "You will remove any delegation made by this acccount": "您将删除此帐户所做的任何委派",
  "Your Ethereum account": "你的以太坊账户",
  "Your canidate/bid account. Once accepted this account will become a member.": "我们的canidate/bid账户。一旦接受这个帐户将成为会员。",
  "Your close will be applied for this council account.": "你的结帐申请将用于这个理事会帐户。",
  "Your custom types have been added": "你的自定义类型被添加了",
  "Your endorsement will be applied for this account.": "你的支持将用于申请这个账户",
  "Your stash account. The transaction will be sent from the associated controller.": "你的存储账户。交易将从关联的控制账户发送。",
  "a riot name linked to this identity": "链接到此身份的一个riot姓名",
  "account": "账户",
  "account forgotten": "账户已忘记",
  "account restored": "账户已恢复",
  "accounts": "账户",
  "activate": "激活",
  "added proxy": "添加代理",
  "additional bonded funds": "附加抵押更多资金",
  "address": "地址",
  "address copied": "已复制地址",
  "address created": "已创建地址",
  "address edited": "已编辑地址",
  "address forgotten": "已忘记地址",
  "address prefix": "地址前缀",
  "address {{index}}": "地址{{index}}",
  "all bonded": "全部绑定",
  "amount": "总量",
  "amount to use for estimation": "用于估算的金额",
  "approval type": "批准类型",
  "approved": "已赞成",
  "asset id": "资产 id",
  "auto-selected targets for nomination": "自动选择的提名对象",
  "available": "可用的",
  "available signatories": "可用签署人",
  "available social recovery helpers": "可用的参与社交恢复的帮手",
  "available to be unlocked": "可解锁",
  "average": "平均的",
  "avg staked": "平均质押",
  "aye": "是的",
  "aye: bool": "是的：bool",
  "backing": "备份",
  "backup file": "备份文件",
  "balance": "余额",
  "balances": "余额",
  "beneficiary": "受益者",
  "best": "最好",
  "best #": "最好 #",
  "best block": "最佳区块",
  "best hash": "最好哈希",
  "bid account": "竞标账户",
  "bid amount": "竞标数量",
  "bids": "竞标",
  "block hash or number to query": "区块哈希或查询号",
  "blocks": "区块",
  "bond": "抵押",
  "bonded": "抵押",
  "calculated storage fee": "计算存储费用",
  "call data for final approval": "为最终批准调用数据",
  "call from account": "从账户调用",
  "call the selected endpoint": "调用选定端点",
  "candidacy bond": "候选资格的绑定",
  "candidate account": "候选人帐户",
  "candidate accounts": "候选人账户",
  "candidates": "候选人",
  "case sensitive": "大小写敏感",
  "challenge": "挑战",
  "claim to account": "认领到账户",
  "click to copy": "点击复制",
  "click to select or drag and drop a JSON ABI file": "点击选择或者拖拽一个JSON格式的ABI文件",
  "click to select or drag and drop the file here": "单击选择或拖放文件到这里",
  "clipboard": "剪贴板",
  "code": "代码",
  "code for this contract": "该合约的代码",
  "code hash": "代码哈希",
  "comm.": "委员会",
  "commission": "佣金",
  "compiled contract WASM": "编译过的合约 WASM",
  "connected peers": "连接的节点",
  "contacts": "联系人",
  "contract address": "合约地址",
  "contract to use": "要使用的合约",
  "controller": "控制账户",
  "controller account": "控制账户",
  "conviction": "信念值",
  "conviction: Conviction": "信念：信念值",
  "copied": "已经复制",
  "council candidates": "理事会候选人",
  "council proposal": "理事会提案",
  "council proposal type": "理事会提案类型",
  "count": "计数",
  "created account": "已创建的账号",
  "created multisig": "已创建的多重签名",
  "crypto type to use": "使用的加密类型",
  "custom endpoint": "自定义终端",
  "data": "数据",
  "default icon theme": "默认图标主题",
  "default interface language": "默认接口语言",
  "defender": "捍卫者",
  "defer": "推迟",
  "delay": "延迟",
  "delegate democracy vote": "代表民主投票",
  "delegated account": "授权账户",
  "delegating account": "授权账户",
  "delegating amount": "授权数量",
  "democracy": "民主",
  "democracy vote delegation": "民主投票委托",
  "denomination vote": "面额投票",
  "deploy": "部署",
  "deployment account": "部署账户",
  "deployment constructor": "部署的构造函数",
  "deposit": "押金",
  "derivation path": "派生路径",
  "derive root account": "派生根账户",
  "design samples": "设计样本",
  "details": "详情",
  "development seed": "开发种子",
  "dispatch queue": "调度队列",
  "display name": "展示姓名",
  "do not include empty strings in the generated file": "生成的文件中不包括空字符串在",
  "does not appear to have a valid claim. Please double check that you have signed the transaction correctly on the correct ETH account.": "一个合法的认领没有出现. 请再次确认你签名的交易是否在正确的以太坊账户上.",
  "ed25519, Edwards": "ed25519, Edwards",
  "elected stake": "参与的质押",
  "email": "邮件",
  "enact": "颁布",
  "endowment": "捐赠",
  "epoch": "时期",
  "era": "时代",
  "era cumulative": "era 累积的",
  "era points": "era 得分",
  "era {{era}}, {{count}} slashes": "ra {{era}}, {{count}} slashes",
  "era {{era}}/unapplied": "era {{era}}/未实施的",
  "eras": "eras",
  "events": "事件",
  "everything": "一切",
  "everything{{labelPost}}": "一切{{labelPost}}",
  "exclude option": "排除选项",
  "exclude value": "排除值",
  "execute": "执行",
  "existential deposit": "存在押金",
  "external": "外部",
  "extrinsic hash": "交易哈希",
  "extrinsics": "交易",
  "fee": "费用",
  "file upload": "文件上传",
  "filter by name or tags": "通过名字或者标签过滤",
  "filter by name, address or index": "通过名字，地址或者索引筛选",
  "filter by name, address, or account index": "通过名字、地址、账户索引过滤",
  "finalized": "最终确定",
  "finder": "发现者",
  "forks": "(forks)分叉",
  "free balance": "可用余额",
  "from the following data": "根据以下数据",
  "generated public key": "生成的公钥",
  "has a valid claim for": "有一个有效的声明",
  "hash": "哈希",
  "heads": "区块头",
  "hex input data": "十六进制输入数据",
  "hex-encoded storage key": "十六进制编码的存储密钥",
  "https://example.com": "https://example.com",
  "id": "id",
  "identity": "身份",
  "imminent preimage (proposal already passed)": "即将到来的preimage（提案已通过）",
  "immortal": "存在的",
  "include all empty strings in the generated file": "在生成的文件中包含所有空字符串",
  "include field": "包含字段",
  "include option": "包括选项",
  "include value": "包含值",
  "index": "索引",
  "initial head state": "最初的区块头状态",
  "initial state": "最初状态",
  "intentions": "意向",
  "interface operation mode": "接口操作模式",
  "invalid ABI file selected": "非法 ABI 文件被选择",
  "invalid/unknown registrar account": "无效/未知的注册商账户",
  "judgement": "判断",
  "key type to set": "设置key类型",
  "keypair crypto type": "密钥对加密类型",
  "kind": "友好的",
  "last #": "最后 #",
  "last block": "最后的区块",
  "last reward": "上一次奖励",
  "launch period": "启动期",
  "legal name": "法定名称",
  "lifetime": "生命周期",
  "limit to elected": "仅限于当选的",
  "lng.detect": "默认浏览器语言 (自动检测)",
  "lock expired": "锁定已过期",
  "locked": "锁定",
  "locked balance": "锁定的余额",
  "logs": "日志",
  "lowest / avg staked": "最低/平均质押",
  "manage hardware connections": "管理硬件连接",
  "matches": "匹配项",
  "maximum gas allowed": "允许的最大gas",
  "members": "成员",
  "message to send": "要发送的消息",
  "minimum bond": "最小绑定",
  "minimum deposit": "最小押金",
  "mnemonic seed": "助记词种子",
  "mortal, valid from #{{startAt}} to #{{endsAt}}": "存在的，有效期从#{{startAt}} 到 #{{endsAt}}",
  "motions": "motions",
  "multisig": "多重签名",
  "multisig call data": "多重签名调用数据",
  "multisig name": "多重签名的名称",
  "multisig signatory": "多重全名签署者",
  "my ordered votes": "",
  "name": "名称",
  "nav.accounts": "账户",
  "nav.claims": "认领",
  "nav.contracts": "合约",
  "nav.council": "议会",
  "nav.dashboard": "仪表盘",
  "nav.democracy": "民主权利",
  "nav.explorer": "浏览",
  "nav.extrinsics": "交易",
  "nav.generic-asset": "通用资产",
  "nav.parachains": "平行链",
  "nav.settings": "设置",
  "nav.staking": "质押",
  "nav.storage": "链状态",
  "nav.sudo": "撤销",
  "nav.tech-comm": "技术委员会",
  "nav.toolbox": "工具箱",
  "nav.transfer": "转账",
  "nav.treasury": "财政",
  "nay": "不",
  "new account": "新建账户",
  "new address": "新建地址",
  "next": "下一步",
  "next burn": "下一次销毁",
  "next id": "下一个 id",
  "no": "否",
  "no accounts yet, create or import an existing": "还没有账户，创建或者导入一个已经存在的账户",
  "no addresses saved yet, add any existing address": "没有已保存的地址，添加现有地址",
  "no messages": "没有消息",
  "no peers connected": "没有节点连接",
  "no tags": "没有标签",
  "no unapplied slashes found": "没有发现未实施的 slash",
  "nominated accounts": "被提名的账户",
  "nominators": "提名人",
  "not signed": "没有签名",
  "on-chain bonding duration": "链上抵押时长",
  "ongoing referendum": "正在进行的公民投票",
  "only query most recent {{partialEras}} of {{historyDepth}} eras": "仅查询{{historyDepth}} eras的最新{{partialEras}} ",
  "only this network": "仅在这个网络",
  "only with an identity": "只有一个身份",
  "or": "或",
  "origin": "起源",
  "other": "其他",
  "other stake": "其他人质押的金额",
  "our best": "我们最好的",
  "overall/validator": "整体/验证人",
  "own": "拥有",
  "own stake": "自己质押的金额",
  "parachain id": "平行链 id",
  "parachains": "平行链",
  "parent": "父亲/母亲",
  "password": "密码",
  "password (repeat)": "密码（重复）",
  "payment": "支付款",
  "payment destination": "支付目的账户",
  "payout": "支出",
  "payout stakers for (multiple)": "支付质押者（多个）",
  "payout stakers for (single)": "支付质押者（单个）",
  "payout/stash": "支付/存储账户",
  "payout/validator": "支付/验证人",
  "peer best": "最好节点",
  "pending extrinsics": "等待的交易",
  "pending hashes": "等待中的哈希",
  "pending swap id": "等待转账 id",
  "period": "时期",
  "points": "得分",
  "poll on token decimals": "投票代币小数点",
  "pot": "池",
  "preimage hash": "预像哈希",
  "preimage {{hash}}": "预像{{hash}}",
  "prev": "上一步",
  "prime member": "首要成员",
  "prime voter": "首要投票者",
  "priority {{index}}": "优先{{index}}",
  "profit/era": "利润/era",
  "profit/era est": "收益/era 估算",
  "proposal": "提案",
  "proposal bond": "提案绑定",
  "proposal hash": "提案哈希",
  "proposals": "提案",
  "propose": "提案",
  "propose from account": "从账户提案",
  "proposed by": "被提案",
  "proposer": "提案人",
  "proxied account": "代理账户",
  "proxied name": "代理名字",
  "proxy account": "代理帐户",
  "queued tx": "队列中的交易",
  "reason": "原因",
  "recent blocks": "最新区块",
  "recent events": "最新事件",
  "recover this account": "恢复此账户",
  "recovery block delay": "恢复行为区块延迟",
  "recovery threshold": "恢复行为阈值",
  "redeemable": "可赎回",
  "referenda": "参考文献",
  "refresh in": "刷新",
  "registrar account": "注册商账户",
  "registrar index": "注册商索引",
  "relay": "中继",
  "relay dispatch queue": "中继调度队列",
  "remaining": "剩下的",
  "remote node/endpoint to connect to": "远程节点/终端连接到",
  "reporters": "报告者",
  "request payout from": "从...请求付款",
  "reserved": "保留",
  "reward commission percentage": "奖励佣金百分比",
  "rewards": "奖励",
  "rewards & slashes": "奖励 & 罚没",
  "riot": "riot",
  "riot name": "riot姓名",
  "role": "角色",
  "rotation": "旋转",
  "scheduled": "安排的",
  "scheduling": "安排",
  "seats": "座位",
  "second with account": "用账户附议",
  "secret": "秘密",
  "secret derivation path": "加密派生路径",
  "seed (hex or string)": "种子（16进制或字符串）",
  "selected constant query": "选定常量查询",
  "selected signatories": "选择的签署人",
  "selected state query": "查询所选状态",
  "selected validators": "选择的验证人",
  "send": "发送",
  "send as RPC call": "作为RPC调用发送",
  "send as transaction": "作为交易发送",
  "send from account": "从账户发送",
  "send to address": "发送到地址",
  "sending account": "发送账户",
  "sending from my account": "正在从我的账户发送",
  "session": "session",
  "session keys": "会话key",
  "session next": "session 下一个",
  "sign data from account": "从账户签名数据",
  "sign the following data": "签名下面的数据",
  "signatories": "签署人",
  "signatory": "签署人",
  "signature crypto type": "签名加密类型",
  "signature of supplied data": "提供数据的签署",
  "signer": "签名人",
  "society head": "社团负责人",
  "somebody@example.com": "somebody@example.com",
  "spend period": "花费时期",
  "staked": "质押的",
  "stash account": "存储账户",
  "stash address": "存储账户地址",
  "stashes": "存储账户",
  "state": "状态",
  "strikes": "罢工",
  "sub": "子",
  "sub name": "字名字",
  "submit the following change": "提交下面的更改",
  "submit the following extrinsic": "提交下面的外部信息",
  "submit with account": "随帐户提交",
  "submit with council account": "随理事会账户提交",
  "subs": "子",
  "sudo key": "sudo 密钥",
  "sudo with unchecked weight parameter": "未检查权重参数的sudo",
  "sudo without unchecked weight parameter": "没有未检查权重参数的sudo",
  "suri (seed & derivation)": "suri（种子和衍生产品）",
  "swap to id": "交换到id",
  "syncing": "同步中",
  "system events": "系统事件",
  "tags": "标签",
  "target": "目标",
  "term progress": "term progress",
  "the account to make recoverable": "可恢复的账户",
  "the account to recover to": "恢复至账户",
  "the amount that should be transferred. It needs to be less than the available balance": "应该转账的金额。它需要小于可用余额",
  "the associated controller": "关联的控制账户",
  "the era to cancel for": "要取消的 era",
  "the language to display translations for": "要显示翻译的语言",
  "the module to display strings for": "用于显示字符串的模块",
  "the parachain that will receive the transfer of tokens.": "将接受代币转移的平行链",
  "the parachain to transfer to": "转账到的平行链",
  "the resulting hash is": "得到的哈希是",
  "the stash account to nominate with": "用来提名的存储账户",
  "the supplied signature": "提供的签名",
  "threshold": "阈值",
  "tip": "提示",
  "tip reason": "小费原因",
  "tip value": "小费价值",
  "tips": "小费",
  "total": "总共",
  "total deposit": "总共押金",
  "total issuance": "总发行量",
  "total peers": "节点总数",
  "total stake": "权益总量",
  "total staked": "质押总量",
  "transactions": "交易",
  "transfer received": "转账接收成功",
  "transfer remark/comment": "转账备注/评论",
  "transferrable": "可转账的",
  "transferrable ": "可转账的",
  "trusted social recovery helpers": "信任的社交恢复帮手",
  "turnout": "结果",
  "twitter": "Twitter",
  "type": "类型",
  "unapplied": "未申请",
  "unapplied slashes": "未申请的 slash",
  "unbond amount": "解绑数量",
  "unbonding": "解除抵押",
  "unchecked weight for this call": "此调用的未检查权重",
  "unlock account with password": "使用密码解锁账户",
  "unstake threshold": "取消抵押阈值",
  "update on #{{index}}": "更新 #{{index}}",
  "upgradable extensions": "升级浏览器插件",
  "use on any network": "在任何网络使用",
  "using my account": "正在使用我的账户",
  "using the following data": "使用下面的数据",
  "using the selected account": "使用已选的账户",
  "validation": "验证",
  "validator to query": "要查询的验证人",
  "validators": "验证人",
  "validators/nominators": "验证人/提名人",
  "value": "值",
  "value bonded": "绑定的金额",
  "verify using address": "验证使用的地址",
  "version {{version}}": "版本{{version}}",
  "vested": "既得的",
  "vesting": "既得的",
  "via Council": "通过理事会",
  "via Council/Motions": "通过理事会/motion",
  "via Council/Vote": "通过理事会/投票",
  "via Democracy": "通过民主",
  "via Democracy/Dispatch": "通过民主/调度",
  "via Democracy/Vote": "通过民主/投票",
  "via Society": "通过社团",
  "via Staking": "通过 staking",
  "via Staking/Bond": "通过 staking/绑定",
  "via Staking/Slashed": "通过 staking/slashed",
  "via Treasury": "通过国库",
  "via Vesting": "通过既得的",
  "vote for candidate": "为候选人投票",
  "vote for defender": "为提出者投票",
  "vote from account": "从账户投票",
  "vote using my account": "使用我的账户投票",
  "vote value": "投票值",
  "vote with account": "用账户投票",
  "votes": "投票",
  "voting account": "投票账户",
  "voting balance": "投票余额",
  "voting end": "投票结束",
  "voting period": "投票起",
  "voting round": "投票轮次",
  "waiting": "等候中",
  "web": "网络",
  "website": "网站",
  "with an index of": "索引为",
  "with unchecked weight": "未经检查的重量",
  "with weight override": "重量超控",
  "with/without identity": "使用/没有身份",
  "without unchecked weight": "没有未经检查的重量",
  "wrong password supplied": "错误的密码",
  "yes": "是",
  "your current password": "你当前的密码",
  "your new password": "你的新密码",
  "{{balance}} voted": "{{balance}} 投票",
  "{{blocks}} blocks": "{{blocks}} 区块",
  "{{count}} key/value pairs encoded for submission": "{{count}}为提交而编码的密钥/值对",
  "{{count}} own stashes": "{{count}} 拥有存储账户",
  "{{currency}} average": "{{currency}} 平均",
  "{{currency}} clipped": "{{currency}} 碰撞",
  "{{currency}} rewards": "{{currency}} 奖励",
  "{{currency}} slashed": "{{currency}} slashed",
  "{{currency}} total": "{{currency}} 总数",
  "{{days}} days": "{{days}} 天",
  "{{done}}/{{total}}, {{progress}}% done": "{{done}}/{{total}}, {{progress}}% done",
  "{{executionTime}}s execution time": "{{executionTime}}s 执行时间",
  "{{hours}} hrs": "{{hours}} 小时",
  "{{minutes}} mins": "{{minutes}} 分钟",
  "{{name}} ({{size}} bytes)": "{{name}} ({{size}} bytes)",
  "{{percentage}} aye": "{{percentage}} 是",
  "{{percentage}}% of block time": "{{percentage}}% 区块时间",
  "{{percentage}}% turnout": "{{percentage}}% 结果",
  "{{relayDispatchQueueSize}} dispatch messages pending": "{{relayDispatchQueueSize}} 调度信息待定",
  "{{seconds}} s": "{{seconds}} s",
  "{{step}}. Sign with your ETH address": "{{step}}. 用你的以太坊地址签名",
  "{{threshold}}, not passing": "{{threshold}},没有通过",
  "{{threshold}}, passing": "{{threshold}}, 通过",
  "{{value}}x voting balance, locked for {{lock}}x enactment ({{period}} days)": "{{value}}x投票余额，锁定 {{lock}}x 执行 ({{period}} days)"
}